{"mesa":[{"id":10077,"mesa":"BV-A-08","apurado":"Sim","local_voto":" Centro de Juventude de SAL Rei","zona":"","posto":"A - Cidade de Sal-Rei","concelho":"23851 - BOA VISTA","id_circulo":284,"sigla_circulo":"BV","desc_circulo":"BOA VISTA","latitude":"16,17577523","longitude":"-22,91536179","total_votantes":169,"total_inscritos":288,"votos_brancos":0,"votos_validos":169,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":99},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":70}]},{"id":10078,"mesa":"BV-A-09","apurado":"Sim","local_voto":" Delega\u00E7\u00E3o Escolar (Ex Hospital)","zona":"","posto":"A - Cidade de Sal-Rei","concelho":"23851 - BOA VISTA","id_circulo":284,"sigla_circulo":"BV","desc_circulo":"BOA VISTA","latitude":"16,1753831","longitude":"-22,918707606","total_votantes":183,"total_inscritos":288,"votos_brancos":4,"votos_validos":179,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":93},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":86}]},{"id":10083,"mesa":"BV-D-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Prim\u00E1ria","zona":"","posto":"D - Povoa\u00E7\u00E3o Velha","concelho":"23851 - BOA VISTA","id_circulo":284,"sigla_circulo":"BV","desc_circulo":"BOA VISTA","latitude":"16,0395907","longitude":"-22,91724579","total_votantes":138,"total_inscritos":196,"votos_brancos":0,"votos_validos":136,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":70},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":66}]},{"id":10085,"mesa":"BV-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Prim\u00E1ria","zona":"","posto":"F - Jo\u00E3o Galego","concelho":"23851 - BOA VISTA","id_circulo":284,"sigla_circulo":"BV","desc_circulo":"BOA VISTA","latitude":"16,15121804","longitude":"-22,74529298","total_votantes":150,"total_inscritos":187,"votos_brancos":2,"votos_validos":143,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":56},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":87}]},{"id":10086,"mesa":"BV-G-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Prim\u00E1ria","zona":"","posto":"G - Fundo das Figueiras","concelho":"23851 - BOA VISTA","id_circulo":284,"sigla_circulo":"BV","desc_circulo":"BOA VISTA","latitude":"16,13848978","longitude":"-22,72450418","total_votantes":183,"total_inscritos":244,"votos_brancos":6,"votos_validos":177,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":87},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":90}]},{"id":10087,"mesa":"BV-H-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro de Juventude","zona":"","posto":"H - Cabe\u00E7a dos Tarafes","concelho":"23851 - BOA VISTA","id_circulo":284,"sigla_circulo":"BV","desc_circulo":"BOA VISTA","latitude":"16,12399192","longitude":"-22,72535045","total_votantes":47,"total_inscritos":55,"votos_brancos":2,"votos_validos":43,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":20},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":23}]},{"id":10088,"mesa":"BR-A-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"A - VILA NOVA SINTRA","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,87205","longitude":"-24,69401","total_votantes":129,"total_inscritos":258,"votos_brancos":0,"votos_validos":129,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":67},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":62}]},{"id":11647,"mesa":"BR-A-04","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM PADRE PIO","zona":"","posto":"A - VILA NOVA SINTRA","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,85656648","longitude":"-24,70409433","total_votantes":130,"total_inscritos":255,"votos_brancos":0,"votos_validos":128,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":84},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":44}]},{"id":10094,"mesa":"BR-D-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA P.","zona":"","posto":"D - JO\u00C3O DA NOLI","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,877852","longitude":"-24,693691","total_votantes":36,"total_inscritos":53,"votos_brancos":1,"votos_validos":34,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":26},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":8}]},{"id":10098,"mesa":"BR-H-01","apurado":"Sim","local_voto":" C. SOCIAL","zona":"","posto":"H - BELEM","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,865848","longitude":"-24,682918","total_votantes":28,"total_inscritos":45,"votos_brancos":0,"votos_validos":28,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":25},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":3}]},{"id":10101,"mesa":"BR-J-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"J - LEM","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,87571","longitude":"-24,69728","total_votantes":143,"total_inscritos":251,"votos_brancos":2,"votos_validos":139,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":78},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":61}]},{"id":10102,"mesa":"BR-M-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"M - NOSSA SENHORA DO MONTE","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,85964","longitude":"-24,71429","total_votantes":154,"total_inscritos":270,"votos_brancos":1,"votos_validos":153,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":71},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":82}]},{"id":10104,"mesa":"BR-N-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"N - MATO","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,85605","longitude":"-24,70889","total_votantes":104,"total_inscritos":165,"votos_brancos":0,"votos_validos":103,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43}]},{"id":11649,"mesa":"BR-N-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"N - MATO","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,85656648","longitude":"-24,70409433","total_votantes":108,"total_inscritos":167,"votos_brancos":3,"votos_validos":104,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43}]},{"id":10108,"mesa":"BR-R-01","apurado":"Sim","local_voto":" C. SOCIAL","zona":"","posto":"R - TANTUM","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,83626","longitude":"-24,73611","total_votantes":195,"total_inscritos":247,"votos_brancos":0,"votos_validos":193,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":111},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":82}]},{"id":10109,"mesa":"BR-S-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA P.","zona":"","posto":"S - COVA DE JOANA","concelho":"23891 - BRAVA","id_circulo":292,"sigla_circulo":"BR","desc_circulo":"BRAVA","latitude":"14,865105","longitude":"-24,709533","total_votantes":78,"total_inscritos":160,"votos_brancos":0,"votos_validos":78,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24}]},{"id":10194,"mesa":"MA-AA-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Calhetinha","zona":"","posto":"AA - vila","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15.136306","longitude":"-23.209731","total_votantes":154,"total_inscritos":296,"votos_brancos":1,"votos_validos":150,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":45},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":105}]},{"id":11681,"mesa":"MA-AA-03","apurado":"Sim","local_voto":" Forte S\u00E3o Jos\u00E9","zona":"","posto":"AA - vila","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,136275","longitude":"-23.212301","total_votantes":174,"total_inscritos":298,"votos_brancos":4,"votos_validos":166,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":53},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":113}]},{"id":10195,"mesa":"MA-BB-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Polivalente","zona":"","posto":"BB - vila","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15.137760 ","longitude":"-23.209952","total_votantes":160,"total_inscritos":297,"votos_brancos":6,"votos_validos":154,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":44},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":110}]},{"id":10196,"mesa":"MA-BB-02","apurado":"Sim","local_voto":"  Liceu Velho","zona":"","posto":"BB - vila","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15.138894","longitude":"-23.208541","total_votantes":166,"total_inscritos":293,"votos_brancos":8,"votos_validos":157,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":61},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":96}]},{"id":10197,"mesa":"MA-BB-03","apurado":"Sim","local_voto":" Anexo Liceu Velho","zona":"","posto":"BB - vila","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,137879","longitude":"-23.207532","total_votantes":184,"total_inscritos":295,"votos_brancos":7,"votos_validos":175,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":129}]},{"id":10198,"mesa":"MA-CC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Velha","zona":"","posto":"CC - barreiro","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,135597","longitude":"-23.161359","total_votantes":154,"total_inscritos":223,"votos_brancos":5,"votos_validos":146,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":137}]},{"id":10199,"mesa":"MA-DD-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"DD - figueiras","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,161584","longitude":"-23.152622","total_votantes":199,"total_inscritos":199,"votos_brancos":2,"votos_validos":111,"votos_nulos":2,"votos_protestados":84,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":22},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":89}]},{"id":10200,"mesa":"MA-EE-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"EE - ribeiradomjoao","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15.144401","longitude":"-23.121544","total_votantes":111,"total_inscritos":152,"votos_brancos":1,"votos_validos":110,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":109}]},{"id":10201,"mesa":"MA-FF-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"FF - pilaocao","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,208406","longitude":"-23.105222","total_votantes":53,"total_inscritos":70,"votos_brancos":2,"votos_validos":48,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":47}]},{"id":10202,"mesa":"MA-GG-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"GG - alcatraz","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,217369","longitude":"-23.104592","total_votantes":113,"total_inscritos":159,"votos_brancos":2,"votos_validos":109,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":94}]},{"id":10203,"mesa":"MA-HH-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"HH - pedrovaz","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,247391","longitude":"-23.115641","total_votantes":85,"total_inscritos":131,"votos_brancos":3,"votos_validos":80,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":10},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":70}]},{"id":10204,"mesa":"MA-II-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"II - praiagon\u00E7alo","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,267224","longitude":"-23.114250","total_votantes":44,"total_inscritos":63,"votos_brancos":2,"votos_validos":40,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":38}]},{"id":10205,"mesa":"MA-JJ-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"JJ - cascabulho","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,269908","longitude":"-23.171739","total_votantes":88,"total_inscritos":159,"votos_brancos":1,"votos_validos":85,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":14},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":71}]},{"id":10206,"mesa":"MA-LL-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"LL - morrinho","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,265601","longitude":"-23.204087","total_votantes":99,"total_inscritos":182,"votos_brancos":5,"votos_validos":94,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":79}]},{"id":11685,"mesa":"MA-LL-02","apurado":"Sim","local_voto":" Clube Santana","zona":"","posto":"LL - morrinho","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,265308","longitude":"-23.204476","total_votantes":94,"total_inscritos":179,"votos_brancos":1,"votos_validos":89,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":71}]},{"id":10207,"mesa":"MA-MM-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"MM - calheta","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,228445","longitude":"-23.210684","total_votantes":201,"total_inscritos":280,"votos_brancos":2,"votos_validos":196,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":62},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":134}]},{"id":10209,"mesa":"MA-NN-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"NN - morro","concelho":"23861 - MAIO","id_circulo":281,"sigla_circulo":"MA","desc_circulo":"MAIO","latitude":"15,178634","longitude":"-23.222774","total_votantes":147,"total_inscritos":217,"votos_brancos":1,"votos_validos":146,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":76},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":70}]},{"id":10211,"mesa":"MO-A-02","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"A - RELVA","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"14.974767","longitude":"-24.295497","total_votantes":194,"total_inscritos":294,"votos_brancos":3,"votos_validos":191,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":99},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":92}]},{"id":11711,"mesa":"MO-B-02","apurado":"Sim","local_voto":" Garagem do Sr.Kim","zona":"","posto":"B - ACHADA GRANDE","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,00037828","longitude":"-24,33892183","total_votantes":114,"total_inscritos":177,"votos_brancos":1,"votos_validos":110,"votos_nulos":2,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":90},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":20}]},{"id":10217,"mesa":"MO-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"F - PAI ANTONIO","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,023781544","longitude":"-24,3286200738","total_votantes":136,"total_inscritos":183,"votos_brancos":0,"votos_validos":135,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":99},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":36}]},{"id":10219,"mesa":"MO-H-01","apurado":"Sim","local_voto":" CENTRO JUVENTUDE","zona":"","posto":"H - VILA DOS MOSTEIROS","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,00037828","longitude":"-24,33892183","total_votantes":165,"total_inscritos":270,"votos_brancos":1,"votos_validos":164,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":104},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60}]},{"id":10221,"mesa":"MO-I-02","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"I - QUEIMADA GUINCHO","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,039315","longitude":"-24,331962","total_votantes":180,"total_inscritos":266,"votos_brancos":0,"votos_validos":179,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":132},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":47}]},{"id":10223,"mesa":"MO-L-01","apurado":"Sim","local_voto":" Garagem SR. N\u00E9n\u00E9","zona":"","posto":"L - FAJANZINHA","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,048295","longitude":"-24,352938","total_votantes":99,"total_inscritos":151,"votos_brancos":1,"votos_validos":98,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":84},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":14}]},{"id":11715,"mesa":"MO-L-02","apurado":"Sim","local_voto":" Garagem do Sr. J\u00EDdio","zona":"","posto":"L - FAJANZINHA","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,00037828","longitude":"-24,33892183","total_votantes":103,"total_inscritos":151,"votos_brancos":0,"votos_validos":103,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":84},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":19}]},{"id":11716,"mesa":"MO-N-02","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"N - ATALAIA","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15.031101","longitude":"-24.385414","total_votantes":139,"total_inscritos":209,"votos_brancos":1,"votos_validos":138,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":87},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":51}]},{"id":10231,"mesa":"MO-R-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"R - ROCHA FORA","concelho":"23881 - MOSTEIROS","id_circulo":302,"sigla_circulo":"MO","desc_circulo":"MOSTEIROS","latitude":"15,0445976283","longitude":"-24,3539306019","total_votantes":95,"total_inscritos":146,"votos_brancos":1,"votos_validos":94,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":70},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":24}]},{"id":10249,"mesa":"PA-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola E.B.I","zona":"","posto":"F - Ch\u00E3 de Jo\u00E3o Vaz","concelho":"23812 - PAUL","id_circulo":289,"sigla_circulo":"PA","desc_circulo":"PAUL","latitude":"17,12620442","longitude":"-25,048079","total_votantes":195,"total_inscritos":273,"votos_brancos":8,"votos_validos":182,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":128},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":23},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31}]},{"id":10252,"mesa":"PA-H-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola E.B.I de Pico da Cruz ","zona":"","posto":"H - Pico da Cruz","concelho":"23812 - PAUL","id_circulo":289,"sigla_circulo":"PA","desc_circulo":"PAUL","latitude":"17,10193429","longitude":"-25,03484867","total_votantes":125,"total_inscritos":148,"votos_brancos":8,"votos_validos":116,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":6},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":45}]},{"id":10255,"mesa":"PA-L-01","apurado":"Sim","local_voto":"  Escola E.B.I","zona":"","posto":"L - Faj\u00E3  de Janela","concelho":"23812 - PAUL","id_circulo":289,"sigla_circulo":"PA","desc_circulo":"PAUL","latitude":"17,12228","longitude":"-25,00033","total_votantes":153,"total_inscritos":254,"votos_brancos":1,"votos_validos":151,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":79},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":8},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":64}]},{"id":10264,"mesa":"PN-A1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Ex. Ciclo","zona":"","posto":"A1 - RIBEIRA DE CORUGINHA - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,01919098","longitude":"-25,06773736","total_votantes":210,"total_inscritos":290,"votos_brancos":6,"votos_validos":203,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":119},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":75},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":9}]},{"id":10265,"mesa":"PN-A1-02","apurado":"Sim","local_voto":" Ex Ciclo","zona":"","posto":"A1 - RIBEIRA DE CORUGINHA - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02037322","longitude":"-25,06888689","total_votantes":196,"total_inscritos":290,"votos_brancos":5,"votos_validos":186,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":94},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":85},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":7}]},{"id":11385,"mesa":"PN-A1-04","apurado":"Sim","local_voto":" Cruz Vermelha","zona":"","posto":"A1 - RIBEIRA DE CORUGINHA - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02586062","longitude":"-25,19859025","total_votantes":183,"total_inscritos":289,"votos_brancos":9,"votos_validos":172,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":101},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":56},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":15}]},{"id":10272,"mesa":"PN-AF-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA EBI","zona":"","posto":"AF - ALTO MIRA 3\u00BA POVOADO - SANTO ANDR\u00C9","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,07751982","longitude":"-25,19217255","total_votantes":140,"total_inscritos":203,"votos_brancos":3,"votos_validos":133,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":77},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":51},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5}]},{"id":10274,"mesa":"PN-B-01","apurado":"Sim","local_voto":" Recinto 5 de Julho","zona":"","posto":"B - ABUFADOR - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,018325","longitude":"-25,069735","total_votantes":165,"total_inscritos":241,"votos_brancos":3,"votos_validos":157,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":94},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":52},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":11}]},{"id":11656,"mesa":"PN-B-03","apurado":"Sim","local_voto":" Club de Bord Ferro","zona":"","posto":"B - ABUFADOR - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02586062","longitude":"-25,19859025","total_votantes":174,"total_inscritos":241,"votos_brancos":7,"votos_validos":161,"votos_nulos":6,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":86},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":66},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":9}]},{"id":11657,"mesa":"PN-C-04","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim OMCV Bairro","zona":"","posto":"C - BAIRRO - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02586062","longitude":"-25,19859025","total_votantes":178,"total_inscritos":278,"votos_brancos":7,"votos_validos":171,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":98},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":64},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":9}]},{"id":10279,"mesa":"PN-D-01","apurado":"Sim","local_voto":" Liceu Alto Peixinho","zona":"","posto":"D - ARMAZ\u00C9M - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,01954086","longitude":"-25,06062681","total_votantes":162,"total_inscritos":266,"votos_brancos":4,"votos_validos":156,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":83},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":63},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":10}]},{"id":10280,"mesa":"PN-D-02","apurado":"Sim","local_voto":" CLUB SPORTING","zona":"","posto":"D - ARMAZ\u00C9M - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,020559","longitude":"-25,063354","total_votantes":164,"total_inscritos":266,"votos_brancos":1,"votos_validos":161,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":81},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":76},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4}]},{"id":11660,"mesa":"PN-D1-05","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Social ICA","zona":"","posto":"D1 - ALTO S\u00C3O TOM\u00C9 - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02586062","longitude":"-25,19859025","total_votantes":176,"total_inscritos":283,"votos_brancos":12,"votos_validos":160,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":87},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":58},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":15}]},{"id":11443,"mesa":"PN-K-01","apurado":"Sim","local_voto":" POSTO DE SAUDE CHA PAREDE","zona":"","posto":"K - SUL","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02586062","longitude":"-25,19859025","total_votantes":25,"total_inscritos":41,"votos_brancos":2,"votos_validos":23,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":14},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":7},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":10293,"mesa":"PN-O-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"O - RIBEIRA DOS BODES - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,05585798","longitude":"-25,18568656","total_votantes":170,"total_inscritos":221,"votos_brancos":6,"votos_validos":163,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":94},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":27},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":42}]},{"id":10295,"mesa":"PN-Q-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"Q - LOMBO FIGUEIRAS - S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,09984403","longitude":"-25,06768296","total_votantes":142,"total_inscritos":196,"votos_brancos":8,"votos_validos":131,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":95},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":21},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":15}]},{"id":10297,"mesa":"PN-S-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA EBI","zona":"","posto":"S - TARRAFAL / PRAIA -S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"16,95744969","longitude":"-25,31106871","total_votantes":155,"total_inscritos":216,"votos_brancos":3,"votos_validos":148,"votos_nulos":2,"votos_protestados":2,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":109},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":34},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5}]},{"id":11705,"mesa":"PN-S-02","apurado":"Sim","local_voto":" Delega\u00E7\u00E3o Municipal","zona":"","posto":"S - TARRAFAL / PRAIA -S\u00C3O JO\u00C3O BAPTISTA","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02586062","longitude":"-25,19859025","total_votantes":162,"total_inscritos":217,"votos_brancos":6,"votos_validos":152,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":102},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":42},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":8}]},{"id":10298,"mesa":"PN-T-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA EBI","zona":"","posto":"T - MONTE TRIGO - SANTO ANDR\u00C9","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,02174227","longitude":"-25,33038546","total_votantes":127,"total_inscritos":217,"votos_brancos":2,"votos_validos":125,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":71},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":51},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3}]},{"id":10304,"mesa":"PN-Z-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA EBI","zona":"","posto":"Z - MARTIENE - SANTO ANDR\u00C9","concelho":"23813 - PORTO NOVO","id_circulo":282,"sigla_circulo":"PN","desc_circulo":"PORTO NOVO","latitude":"17,09090777","longitude":"-25,24819981","total_votantes":128,"total_inscritos":261,"votos_brancos":3,"votos_validos":123,"votos_nulos":1,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":82},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":27},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":14}]},{"id":10362,"mesa":"PR-A-03","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Brasil","zona":"","posto":"A - ACHADA SANTO ANTONIO (BRASIL)","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,90886904","longitude":"-23,51403116","total_votantes":158,"total_inscritos":287,"votos_brancos":2,"votos_validos":154,"votos_nulos":1,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":64},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":83},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":3}]},{"id":10364,"mesa":"PR-A-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Eug\u00E9nio Tavares","zona":"","posto":"A - ACHADA SANTO ANTONIO (BRASIL)","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,90886804","longitude":"-23,51403116","total_votantes":176,"total_inscritos":287,"votos_brancos":1,"votos_validos":175,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":85},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":84},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10370,"mesa":"PR-AA-05","apurado":"Sim","local_voto":" IUE","zona":"","posto":"AA - ACHADA SANTO ANTONIO (ESCOLA GRANDE)","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,90987606","longitude":"-23,51679977","total_votantes":138,"total_inscritos":297,"votos_brancos":4,"votos_validos":133,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":49},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":2},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":4},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":66},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":3},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":4}]},{"id":11527,"mesa":"PR-AA-16","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Pedro Gomes","zona":"","posto":"AA - ACHADA SANTO ANTONIO (ESCOLA GRANDE)","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.908889","longitude":"-23.517116","total_votantes":136,"total_inscritos":297,"votos_brancos":2,"votos_validos":132,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":56},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":4}]},{"id":10382,"mesa":"PR-AC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI Nova Presid\u00EAncia (OPEP2)","zona":"","posto":"AC -  ACHADA SANTO ANTONIO (DI N\u00D4S)","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.907828","longitude":"-23.516107","total_votantes":119,"total_inscritos":286,"votos_brancos":2,"votos_validos":117,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":55},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":52},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11531,"mesa":"PR-AC-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI Nova Presid\u00EAncia OPEP2","zona":"","posto":"AC -  ACHADA SANTO ANTONIO (DI N\u00D4S)","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.910972","longitude":"-23.518715","total_votantes":120,"total_inscritos":285,"votos_brancos":3,"votos_validos":117,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":48},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":62},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11535,"mesa":"PR-AD-13","apurado":"Sim","local_voto":" Delega\u00E7\u00E3o ICCA Tira Chap\u00E9u","zona":"","posto":"AD -  TIRA CHAP\u00C9U ","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.916868","longitude":"-23.522204","total_votantes":105,"total_inscritos":290,"votos_brancos":3,"votos_validos":102,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":0},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":54},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":3}]},{"id":10395,"mesa":"PR-AE-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola A Bela","zona":"","posto":"AE - TERRA BRANCA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,92036222","longitude":"-23,52114446","total_votantes":110,"total_inscritos":284,"votos_brancos":2,"votos_validos":108,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":30},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":69},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10403,"mesa":"PR-AE-09","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Claridade","zona":"","posto":"AE - TERRA BRANCA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.916622","longitude":"-23.520174","total_votantes":112,"total_inscritos":283,"votos_brancos":0,"votos_validos":112,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":58},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11536,"mesa":"PR-AE-10","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secund\u00E1ria Amor de Deus","zona":"","posto":"AE - TERRA BRANCA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.925055","longitude":"-23.521404","total_votantes":119,"total_inscritos":282,"votos_brancos":2,"votos_validos":114,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":38},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":68},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10405,"mesa":"PR-AF-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Bela Vista","zona":"","posto":"AF - BELA VISTA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,92251419","longitude":"-23,52427167","total_votantes":102,"total_inscritos":284,"votos_brancos":4,"votos_validos":96,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":49},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11540,"mesa":"PR-AF-05","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Poligarzinho  - Bela Vista","zona":"","posto":"AF - BELA VISTA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,95009456","longitude":"-23,52092285","total_votantes":110,"total_inscritos":283,"votos_brancos":0,"votos_validos":110,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":47},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":50},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":4}]},{"id":10435,"mesa":"PR-AK-10","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Capelinha (Fazenda)","zona":"","posto":"AK -  ACHADINHA CIMA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,926297","longitude":"-23,509622","total_votantes":152,"total_inscritos":291,"votos_brancos":5,"votos_validos":147,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":70},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":75},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10459,"mesa":"PR-AN-08","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secund\u00E1ria Manuel Lopes","zona":"","posto":"AN -  CALABACEIRA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,93163488","longitude":"-23,51313279","total_votantes":123,"total_inscritos":290,"votos_brancos":2,"votos_validos":120,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":48},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11596,"mesa":"PR-AN-12","apurado":"Sim","local_voto":" (Escola de Calabaceira (Ant\u00F3nio Nunes))","zona":"","posto":"AN -  CALABACEIRA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.931821","longitude":"-23.512853","total_votantes":113,"total_inscritos":291,"votos_brancos":0,"votos_validos":110,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":48},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":3},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10468,"mesa":"PR-AO-08","apurado":"Sim","local_voto":" (Espa\u00E7o Aberto Safende)","zona":"","posto":"AO -  SAFENDE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.936456","longitude":"-23.513757","total_votantes":112,"total_inscritos":293,"votos_brancos":0,"votos_validos":112,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":51},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":5},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":2},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":45},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11597,"mesa":"PR-AO-09","apurado":"Sim","local_voto":" Associa\u00E7\u00E3o Casa Amizade","zona":"","posto":"AO -  SAFENDE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.937991","longitude":"-23.514182","total_votantes":125,"total_inscritos":295,"votos_brancos":1,"votos_validos":122,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":49},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":11598,"mesa":"PR-AO-10","apurado":"Sim","local_voto":" Associa\u00E7\u00E3o Casa Amizade","zona":"","posto":"AO -  SAFENDE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.938033","longitude":"-23.514120","total_votantes":100,"total_inscritos":293,"votos_brancos":4,"votos_validos":93,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":30},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":11599,"mesa":"PR-AO-11","apurado":"Sim","local_voto":" Polidisportivo Safende (Tenda)","zona":"","posto":"AO -  SAFENDE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.941362","longitude":"-23.511913","total_votantes":108,"total_inscritos":293,"votos_brancos":2,"votos_validos":104,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":51},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":40},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":1}]},{"id":10474,"mesa":"PR-AQ-02","apurado":"Sim","local_voto":" (Delegacao  Municipal -  Praia Norte  - Jardim Vila Nova","zona":"","posto":"AQ -  VILA NOVA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,933896","longitude":"-23,510987","total_votantes":127,"total_inscritos":282,"votos_brancos":4,"votos_validos":119,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":46},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":65},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":2},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10475,"mesa":"PR-AQ-03","apurado":"Sim","local_voto":" (Delegacao  Municipal -  Praia Norte  - Jardim Vila Nova","zona":"","posto":"AQ -  VILA NOVA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,933896","longitude":"-23,510555","total_votantes":129,"total_inscritos":282,"votos_brancos":3,"votos_validos":124,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":51},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":64},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":5}]},{"id":10480,"mesa":"PR-AQ-08","apurado":"Sim","local_voto":" Escola  EBI Paz e Amor","zona":"","posto":"AQ -  VILA NOVA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,932597","longitude":"-23,51171","total_votantes":134,"total_inscritos":282,"votos_brancos":0,"votos_validos":130,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":72},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":6},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10481,"mesa":"PR-AQ-09","apurado":"Sim","local_voto":" Escola  EBI Paz e Amor","zona":"","posto":"AQ -  VILA NOVA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,932497","longitude":"-23,51171","total_votantes":139,"total_inscritos":282,"votos_brancos":0,"votos_validos":138,"votos_nulos":0,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":38},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":90},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10482,"mesa":"PR-AR-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI  de Ponta D'Agua","zona":"","posto":"AR -  PONTA D` AGUA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,93494942","longitude":"-23,50676958","total_votantes":123,"total_inscritos":288,"votos_brancos":5,"votos_validos":118,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":6},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":56},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":4},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":7}]},{"id":10485,"mesa":"PR-AR-04","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI  de Ponta D'Agua","zona":"","posto":"AR -  PONTA D` AGUA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,932579","longitude":"-23,50733","total_votantes":109,"total_inscritos":289,"votos_brancos":3,"votos_validos":106,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":38},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":45},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":13},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":5}]},{"id":10487,"mesa":"PR-AR-06","apurado":"Sim","local_voto":" R\u00E1dio comunit\u00E1ria Voz de Ponta D \u00BF\u00E1gua","zona":"","posto":"AR -  PONTA D` AGUA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,939793","longitude":"-23,5108808","total_votantes":117,"total_inscritos":289,"votos_brancos":2,"votos_validos":115,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":5},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":2},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":14},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":6}]},{"id":10493,"mesa":"PR-AR-12","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI Ponta D\u00BF\u00E1gua 02  - Escola Laranja) ","zona":"","posto":"AR -  PONTA D` AGUA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.939037","longitude":"-23.510684","total_votantes":132,"total_inscritos":288,"votos_brancos":4,"votos_validos":126,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":6},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":49},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":7},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":9}]},{"id":11608,"mesa":"PR-AR-16","apurado":"Sim","local_voto":" Espa\u00E7o IFH (Casa Para Todos)","zona":"","posto":"AR -  PONTA D` AGUA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.935703","longitude":"-23.506663","total_votantes":125,"total_inscritos":288,"votos_brancos":2,"votos_validos":119,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":53},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":6},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":3}]},{"id":11610,"mesa":"PR-AR-18","apurado":"Sim","local_voto":" Polivalente Ponta D\u00BF\u00E1gua - (Tenda por falta de edif\u00EDcios publicos ou privados)","zona":"","posto":"AR -  PONTA D` AGUA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.935285","longitude":"-23.507310","total_votantes":108,"total_inscritos":288,"votos_brancos":2,"votos_validos":106,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":6},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":47},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":4},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":3}]},{"id":10496,"mesa":"PR-AS-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI  de L\u00E9m Cachoro","zona":"","posto":"AS -  LEM CACHORRO","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,92897555","longitude":"-23,50730083","total_votantes":158,"total_inscritos":283,"votos_brancos":4,"votos_validos":154,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":41},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":100},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":4}]},{"id":11613,"mesa":"PR-AS-04","apurado":"Sim","local_voto":" \t(Escola EBI de L\u00E9m Cachoro)","zona":"","posto":"AS -  LEM CACHORRO","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,9288304","longitude":"-23,5079725","total_votantes":163,"total_inscritos":282,"votos_brancos":0,"votos_validos":163,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":56},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":96},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":6}]},{"id":10499,"mesa":"PR-AU-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA  P\u00F3lo XII de PAIOL","zona":"","posto":"AU - PAIOL","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,92555507","longitude":"-23,50578228","total_votantes":117,"total_inscritos":253,"votos_brancos":1,"votos_validos":115,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":0},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":60},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10500,"mesa":"PR-AU-02","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA  P\u00F3lo XII de PAIOL","zona":"","posto":"AU - PAIOL","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,92555507","longitude":"-23,50578228","total_votantes":123,"total_inscritos":254,"votos_brancos":2,"votos_validos":119,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":43},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":0},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":75},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10505,"mesa":"PR-AV-03","apurado":"Sim","local_voto":" Escola  P\u00F3lo XIII de Castel\u00E3o","zona":"","posto":"AV -  CASTEL\u00C3O","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,930265","longitude":"-23,502289","total_votantes":119,"total_inscritos":261,"votos_brancos":1,"votos_validos":116,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":49},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":7},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":50},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10506,"mesa":"PR-AV-04","apurado":"Sim","local_voto":" (Escola P\u00F3lo XIII de Castel\u00E3o)","zona":"","posto":"AV -  CASTEL\u00C3O","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,930265","longitude":"-23,502289","total_votantes":100,"total_inscritos":262,"votos_brancos":3,"votos_validos":97,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":7},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":34},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10519,"mesa":"PR-AZ-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Primaria Ach. Grande Frente","zona":"","posto":"AZ - ACHADA GRANDE FRENTE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,91742613","longitude":"-23,50139501","total_votantes":131,"total_inscritos":291,"votos_brancos":3,"votos_validos":127,"votos_nulos":0,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":48},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":5},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":67},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":3}]},{"id":10523,"mesa":"PR-AZ-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secund\u00E1ria de Achada Grande","zona":"","posto":"AZ - ACHADA GRANDE FRENTE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,917365","longitude":"-23,501354","total_votantes":135,"total_inscritos":291,"votos_brancos":2,"votos_validos":132,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":4},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":55},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":4}]},{"id":11622,"mesa":"PR-AZ-09","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Multiusos - Jardim Borboleta","zona":"","posto":"AZ - ACHADA GRANDE FRENTE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,95009456","longitude":"-23,52092285","total_votantes":148,"total_inscritos":292,"votos_brancos":0,"votos_validos":145,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":58},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":2},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":3},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":78},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":11625,"mesa":"PR-B-06","apurado":"Sim","local_voto":" Associa\u00E7\u00E3o Comunit\u00E1ria (Igreja Nazareno) - Casa Para Todos","zona":"","posto":"B - ACHADA GRANDE TRAS","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,95009456","longitude":"-23,52092285","total_votantes":126,"total_inscritos":281,"votos_brancos":0,"votos_validos":126,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":4},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":49},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":1},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":6},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":1}]},{"id":10534,"mesa":"PR-BA-03","apurado":"Sim","local_voto":" (Centro Comunitario de Ach. Mato)","zona":"","posto":"BA - ACHADA MATO","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,928943","longitude":"-23,49958","total_votantes":123,"total_inscritos":268,"votos_brancos":3,"votos_validos":119,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":35},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":72},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":2},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":1}]},{"id":11627,"mesa":"PR-BA-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI de Ach. Mato)","zona":"","posto":"BA - ACHADA MATO","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14.928943","longitude":"-23.499579","total_votantes":122,"total_inscritos":268,"votos_brancos":1,"votos_validos":121,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":34},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":6},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":6},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":73},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":0}]},{"id":10541,"mesa":"PR-BD-03","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI J\u00FAlia Costa ","zona":"","posto":"BD - ACHADA S\u00C3O FILIPE","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,95556743","longitude":"-23,51714764","total_votantes":122,"total_inscritos":284,"votos_brancos":3,"votos_validos":119,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":6},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":53},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":4}]},{"id":10548,"mesa":"PR-BE-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secund\u00E1ria Constantino Semedo","zona":"","posto":"BE - ACHADA S\u00C3O FILIPE - MONTEAGARRA","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,94936612","longitude":"-23,51479517","total_votantes":83,"total_inscritos":229,"votos_brancos":3,"votos_validos":78,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":39},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":3},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":1}]},{"id":10574,"mesa":"PR-BK-02","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim o Sol","zona":"","posto":"BK - ACHADINHA PIRES","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,928765","longitude":"-23,504936","total_votantes":118,"total_inscritos":240,"votos_brancos":1,"votos_validos":116,"votos_nulos":0,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":43},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":0},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":64},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10575,"mesa":"PR-BL-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim M\u00E3os Dadas - CMP","zona":"","posto":"BL - MAT\u00C3O","concelho":"23874 - PRAIA","id_circulo":290,"sigla_circulo":"PR","desc_circulo":"PRAIA","latitude":"14,9516491","longitude":"-23,56951752","total_votantes":81,"total_inscritos":106,"votos_brancos":2,"votos_validos":78,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60},{"id":"229","cor":"#ff00c6","sigla":"LUTA","descricao":"LIDERAN\u00C7A UNI\u00C3O TRABALHO E AMOR","total_votos":1},{"id":"230","cor":"#000000","sigla":"DSB","descricao":"DJASTABOM","total_votos":1},{"id":"231","cor":"#0099FF","sigla":"PP","descricao":"PARTIDO POPULAR DE CABO VERDE","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":13},{"id":"232","cor":"#FF3300","sigla":"MJT","descricao":"MOVIMENTO PARA JUSTI\u00C7A E TRABALHO","total_votos":0},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"233","cor":"#000099","sigla":"LSCP","descricao":"LIGA DA SOCIEDADE CIVIL PRAIA","total_votos":2}]},{"id":10579,"mesa":"RB-I-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"I - LOMPELADO/CANTOFAJA","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,63672913","longitude":"-24,33967288","total_votantes":93,"total_inscritos":196,"votos_brancos":6,"votos_validos":84,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":27}]},{"id":10580,"mesa":"RB-I1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"LOMBO PELADO DE BAIXO","posto":"I1 - LOMPELADO DE BAIXO","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,63672913","longitude":"-24,33967288","total_votantes":31,"total_inscritos":53,"votos_brancos":1,"votos_validos":29,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":15},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":14}]},{"id":10592,"mesa":"RB-O4-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA DE MOTCHE","zona":"","posto":"O4 - MORRO","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,633003","longitude":"-24,194496","total_votantes":101,"total_inscritos":132,"votos_brancos":7,"votos_validos":92,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":43},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":49}]},{"id":10594,"mesa":"RB-Q-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"Q - CAMPINHO","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,618314","longitude":"-24,31714969","total_votantes":127,"total_inscritos":192,"votos_brancos":1,"votos_validos":126,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":73}]},{"id":10595,"mesa":"RB-Q1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa de Nha Chuvinha","zona":"","posto":"Q1 - MOFINA/POMBAS","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,60021891","longitude":"-24,20273152","total_votantes":45,"total_inscritos":70,"votos_brancos":2,"votos_validos":42,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":13},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":29}]},{"id":10596,"mesa":"RB-Q2-01","apurado":"Sim","local_voto":" centro social ","zona":"","posto":"Q2 - AGUA DAS PATAS","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16.63672213","longitude":"-24.33997238","total_votantes":101,"total_inscritos":134,"votos_brancos":10,"votos_validos":91,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":23},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":68}]},{"id":10599,"mesa":"RB-T-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"T - BELEM/FIGUEIRA COCHE","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,63333975","longitude":"-24,22716811","total_votantes":92,"total_inscritos":122,"votos_brancos":4,"votos_validos":87,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":27},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":60}]},{"id":10600,"mesa":"RB-U-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"U - MORRO BRAS","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,63384746","longitude":"-24,19418649","total_votantes":128,"total_inscritos":165,"votos_brancos":0,"votos_validos":127,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":77},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":50}]},{"id":11691,"mesa":"RB-V-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"V - JUNCALINHO","concelho":"23831 - RIBEIRA BRAVA","id_circulo":291,"sigla_circulo":"RB","desc_circulo":"RIBEIRA BRAVA","latitude":"16,60021891","longitude":"-24,20273152","total_votantes":134,"total_inscritos":173,"votos_brancos":2,"votos_validos":130,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":62}]},{"id":10605,"mesa":"RG-A-03","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Jose Lopes","zona":"","posto":"A - PONTA DO SOL","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,203191","longitude":"-25,092948","total_votantes":206,"total_inscritos":298,"votos_brancos":6,"votos_validos":198,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":52},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":103}]},{"id":10609,"mesa":"RG-B-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Roberto Silva","zona":"","posto":"B - VILA DA RIBEIRA GRANDE","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,18334614","longitude":"-25,0669813","total_votantes":161,"total_inscritos":244,"votos_brancos":3,"votos_validos":158,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":30},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":104}]},{"id":10610,"mesa":"RG-B-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Roberto Silva","zona":"","posto":"B - VILA DA RIBEIRA GRANDE","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,18334614","longitude":"-25,0669813","total_votantes":153,"total_inscritos":243,"votos_brancos":3,"votos_validos":149,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":34},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":28},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":87}]},{"id":10613,"mesa":"RG-BC-02","apurado":"Sim","local_voto":" Liceu Suzete Delgado","zona":"","posto":"BC - TARRAFAL","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,18185876","longitude":"-25,06469679","total_votantes":171,"total_inscritos":248,"votos_brancos":4,"votos_validos":164,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":34},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":112}]},{"id":10617,"mesa":"RG-BF-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Faj\u00E3 Domingas Benta","zona":"","posto":"BF - FAJ\u00C3 DOMINGAS BENTA","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,1530848","longitude":"-25,07134986","total_votantes":152,"total_inscritos":221,"votos_brancos":6,"votos_validos":140,"votos_nulos":6,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":92},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":20},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":28}]},{"id":11696,"mesa":"RG-BF-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Faj\u00E3 Domingas Benta","zona":"","posto":"BF - FAJ\u00C3 DOMINGAS BENTA","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,14011295","longitude":"-25,12622543","total_votantes":139,"total_inscritos":221,"votos_brancos":0,"votos_validos":137,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":88},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":34}]},{"id":10618,"mesa":"RG-BG-01","apurado":"Sim","local_voto":" UNIDADE SANITARIA DE BASE DE MARRADOR","zona":"","posto":"BG - MARRADOR","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,14604","longitude":"-25,069085","total_votantes":86,"total_inscritos":124,"votos_brancos":2,"votos_validos":82,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":26},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":13},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":43}]},{"id":10619,"mesa":"RG-BH-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Lombo Beatriz","zona":"","posto":"BH - LOMBO DE BEATRIZ","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,13461497","longitude":"-25,06634145","total_votantes":165,"total_inscritos":255,"votos_brancos":8,"votos_validos":154,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":33},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":13},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":108}]},{"id":10620,"mesa":"RG-BI-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Pinh\u00E3o","zona":"","posto":"BI - PINH\u00C3O","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,16770069","longitude":"-25,0579351","total_votantes":178,"total_inscritos":277,"votos_brancos":11,"votos_validos":165,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":26},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":21},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":118}]},{"id":10622,"mesa":"RG-BJ-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Monte Joana","zona":"","posto":"BJ - MONTE JOANA","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,15900803","longitude":"-25,047954","total_votantes":114,"total_inscritos":172,"votos_brancos":3,"votos_validos":109,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":6},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":6},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":97}]},{"id":10623,"mesa":"RG-BK-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Lombo Branco","zona":"","posto":"BK - LOMBO BRANCO","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,17089881","longitude":"-25,0399013","total_votantes":118,"total_inscritos":153,"votos_brancos":3,"votos_validos":112,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":18},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":10},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":84}]},{"id":10630,"mesa":"RG-CB-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Figueiral","zona":"","posto":"CB - FIGUEIRAL","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,15436768","longitude":"-25,09874378","total_votantes":136,"total_inscritos":250,"votos_brancos":5,"votos_validos":123,"votos_nulos":8,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":20},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":22},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":81}]},{"id":10634,"mesa":"RG-CF-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA ALUGADA","zona":"","posto":"CF - BOCA DE JO\u00C3O AFONSO","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,1456296","longitude":"-25,128832","total_votantes":134,"total_inscritos":201,"votos_brancos":1,"votos_validos":130,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":13},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":75},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42}]},{"id":10636,"mesa":"RG-CH-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Pia de Cima","zona":"","posto":"CH - PIA DE CIMA","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,122892","longitude":"-25,112524","total_votantes":175,"total_inscritos":272,"votos_brancos":6,"votos_validos":167,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":14},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":92},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61}]},{"id":10637,"mesa":"RG-CI-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Comunitario Osvaldo Oliveira","zona":"","posto":"CI - CH\u00C3 DE PEDRAS","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,13450041","longitude":"-25,11232578","total_votantes":130,"total_inscritos":219,"votos_brancos":4,"votos_validos":124,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":9},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":69}]},{"id":10645,"mesa":"RG-DA-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Lombo Pelado","zona":"","posto":"DA - LOMBO PELADO","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,123879","longitude":"-25,159646","total_votantes":171,"total_inscritos":295,"votos_brancos":2,"votos_validos":162,"votos_nulos":7,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":31},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":116}]},{"id":10648,"mesa":"RG-DD-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Cruzinha","zona":"","posto":"DD - CRUZINHA","concelho":"23811 - RIBEIRA GRANDE","id_circulo":310,"sigla_circulo":"RG","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE","latitude":"17,17140084","longitude":"-25,16602369","total_votantes":166,"total_inscritos":231,"votos_brancos":7,"votos_validos":156,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"202","cor":"#1457A4","sigla":"ARG","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE ALTERNATIVA RIBEIRA GRANDE","total_votos":11},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":36},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":109}]},{"id":10654,"mesa":"RS-CV-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Cultural Cidade Velha","zona":"","posto":"CV - Cidade velha","concelho":"23879 - RIBEIRA GRANDE DE SANTIAGO","id_circulo":297,"sigla_circulo":"RS","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE DE SANTIAGO","latitude":"14,93281941","longitude":"-23,59549555","total_votantes":197,"total_inscritos":260,"votos_brancos":2,"votos_validos":194,"votos_nulos":0,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":67},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":127}]},{"id":10656,"mesa":"RS-CV-03","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBO","zona":"","posto":"CV - Cidade velha","concelho":"23879 - RIBEIRA GRANDE DE SANTIAGO","id_circulo":297,"sigla_circulo":"RS","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE DE SANTIAGO","latitude":"14,97392213","longitude":"-23,6372218","total_votantes":206,"total_inscritos":259,"votos_brancos":1,"votos_validos":205,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":81},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":124}]},{"id":11718,"mesa":"RS-CV-04","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBO","zona":"","posto":"CV - Cidade velha","concelho":"23879 - RIBEIRA GRANDE DE SANTIAGO","id_circulo":297,"sigla_circulo":"RS","desc_circulo":"RIBEIRA GRANDE DE SANTIAGO","latitude":"14,97392213","longitude":"-23,6372218","total_votantes":197,"total_inscritos":258,"votos_brancos":0,"votos_validos":197,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":77},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":120}]},{"id":10672,"mesa":"SA-A-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Nova","zona":"","posto":"A - PRIGUI\u00C7A","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,75406243","longitude":"-22,9440127","total_votantes":153,"total_inscritos":277,"votos_brancos":1,"votos_validos":149,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":29},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":98},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":22}]},{"id":10675,"mesa":"SA-A-05","apurado":"Sim","local_voto":" (Escola Nova)","zona":"","posto":"A - PRIGUI\u00C7A","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.754237","longitude":"\u00A0-22.944054","total_votantes":132,"total_inscritos":276,"votos_brancos":4,"votos_validos":126,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":87},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":15}]},{"id":11515,"mesa":"SA-A-07","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA TUTUTA","zona":"","posto":"A - PRIGUI\u00C7A","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.753024","longitude":"-22.943579","total_votantes":151,"total_inscritos":276,"votos_brancos":2,"votos_validos":145,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":32},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":89},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":24}]},{"id":11516,"mesa":"SA-A-08","apurado":"Sim","local_voto":" POLIDESPORTIVO","zona":"","posto":"A - PRIGUI\u00C7A","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.752639","longitude":"\u00A0-22.943834","total_votantes":134,"total_inscritos":276,"votos_brancos":3,"votos_validos":129,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":22},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":84},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":23}]},{"id":10685,"mesa":"SA-C-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secundaria Olavo Moniz","zona":"","posto":"C - Bairro Novo","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,7541936","longitude":"-22,93134777","total_votantes":153,"total_inscritos":274,"votos_brancos":2,"votos_validos":149,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":17},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":114},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":18}]},{"id":11521,"mesa":"SA-C-07","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secundaria Olavo Moniz)","zona":"","posto":"C - Bairro Novo","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.754033","longitude":"-22.931125","total_votantes":152,"total_inscritos":274,"votos_brancos":2,"votos_validos":147,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":19},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":110},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":18}]},{"id":11663,"mesa":"SA-C-09","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secundaria Olavo Moniz)","zona":"","posto":"C - Bairro Novo","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.753787","longitude":"-22.931157","total_votantes":160,"total_inscritos":273,"votos_brancos":1,"votos_validos":158,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":16},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":132},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":10}]},{"id":11664,"mesa":"SA-C-10","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Secundaria Olavo Moniz)","zona":"","posto":"C - Bairro Novo","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.754039","longitude":" -22.931631","total_votantes":149,"total_inscritos":272,"votos_brancos":1,"votos_validos":148,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":16},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":108},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":24}]},{"id":11669,"mesa":"SA-D-11","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM III CONGRESSO","zona":"","posto":"D - Santa Maria","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.598035","longitude":"-22.903968","total_votantes":175,"total_inscritos":292,"votos_brancos":3,"votos_validos":172,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":50},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":108},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":14}]},{"id":10694,"mesa":"SA-E-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Zeca Ramos","zona":"","posto":"E - Palmeira","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,75744002","longitude":"-22,98191747","total_votantes":189,"total_inscritos":284,"votos_brancos":2,"votos_validos":181,"votos_nulos":6,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":29},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":146},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":6}]},{"id":10695,"mesa":"SA-E-02","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA ZECA RAMOS","zona":"","posto":"E - Palmeira","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.757926,","longitude":"-22.981521","total_votantes":206,"total_inscritos":285,"votos_brancos":2,"votos_validos":201,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":27},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":167},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":7}]},{"id":11672,"mesa":"SA-E-05","apurado":"Sim","local_voto":" CASA PESCADOR PALMEIRA","zona":"","posto":"E - Palmeira","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.756654","longitude":"-22.981648","total_votantes":226,"total_inscritos":284,"votos_brancos":2,"votos_validos":219,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":21},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":193},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":5}]},{"id":10697,"mesa":"SA-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" CLUBE VERDUN","zona":"","posto":"F - Pedra de Lume","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,7592490246865","longitude":"-22,8961419085339","total_votantes":168,"total_inscritos":230,"votos_brancos":11,"votos_validos":156,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":97},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":28}]},{"id":10698,"mesa":"SA-G-01","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM AFRICA 70","zona":"","posto":"G - Ch\u00E3 de Matias","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.761241","longitude":"-22.935805","total_votantes":115,"total_inscritos":288,"votos_brancos":1,"votos_validos":114,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":75},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":8}]},{"id":10702,"mesa":"SA-G-05","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM AFRICA 70","zona":"","posto":"G - Ch\u00E3 de Matias","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.761337","longitude":"-22.935760","total_votantes":158,"total_inscritos":288,"votos_brancos":3,"votos_validos":150,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":16},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":122},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":12}]},{"id":10703,"mesa":"SA-G-06","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM AFRICA 70","zona":"","posto":"G - Ch\u00E3 de Matias","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16.761316","longitude":"\u00A0-22.935763","total_votantes":148,"total_inscritos":289,"votos_brancos":2,"votos_validos":141,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":14},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":118},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":9}]},{"id":10707,"mesa":"SA-H-04","apurado":"Sim","local_voto":" EBI PRET\u00D3RIA","zona":"","posto":"H - Hortel\u00E3","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,75506243","longitude":"-22,9450127","total_votantes":140,"total_inscritos":274,"votos_brancos":1,"votos_validos":138,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":112},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":17}]},{"id":10709,"mesa":"SA-H-06","apurado":"Sim","local_voto":" EBI PRET\u00D3RIA","zona":"","posto":"H - Hortel\u00E3","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,75506243","longitude":"-22,9450127","total_votantes":149,"total_inscritos":274,"votos_brancos":7,"votos_validos":140,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":12},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":113},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":15}]},{"id":10710,"mesa":"SA-H-07","apurado":"Sim","local_voto":" EBI PRET\u00D3RIA","zona":"","posto":"H - Hortel\u00E3","concelho":"23841 - SAL","id_circulo":296,"sigla_circulo":"SAL","desc_circulo":"SAL","latitude":"16,75506243","longitude":"-22,9450127","total_votantes":137,"total_inscritos":273,"votos_brancos":1,"votos_validos":133,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":102},{"id":"222","cor":"#2E3091","sigla":"SAL","descricao":"SOCIEDADE EM A\u00C7\u00C3O PARA A LIBERDADE ","total_votos":16}]},{"id":10711,"mesa":"SC-6A-01","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"6A - Entre picos de Reda","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.049799","longitude":"-23.702874","total_votantes":136,"total_inscritos":206,"votos_brancos":0,"votos_validos":136,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":39},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":92},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4}]},{"id":11729,"mesa":"SC-A-13","apurado":"Sim","local_voto":" Lic\u00E9u Am\u00EDlcar Cabral - Bloco A","zona":"","posto":"A - Assomada","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.092897","longitude":"-23.663505","total_votantes":174,"total_inscritos":285,"votos_brancos":3,"votos_validos":170,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":16},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":102},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":47},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5}]},{"id":10723,"mesa":"SC-A2-01","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"A2 - Ribeir\u00E3o isabel","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.132252","longitude":"-23.636114","total_votantes":129,"total_inscritos":195,"votos_brancos":3,"votos_validos":124,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":29},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":66},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":25},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4}]},{"id":10724,"mesa":"SC-A3-01","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"A3 - Saltos Cima","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.139767","longitude":"-23.642213","total_votantes":131,"total_inscritos":194,"votos_brancos":1,"votos_validos":126,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":29},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":76},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":19},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":11734,"mesa":"SC-A3-02","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"A3 - Saltos Cima","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.139767","longitude":"-23.642213","total_votantes":115,"total_inscritos":195,"votos_brancos":2,"votos_validos":111,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":26},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":67},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":10738,"mesa":"SC-AU-01","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM - Casa particular ( Casa senhor TOMAZ)","zona":"","posto":"AU - Ch\u00E3o monte/Aguas Podre","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15,10545755","longitude":"-23,7079521","total_votantes":80,"total_inscritos":110,"votos_brancos":3,"votos_validos":75,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":12},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":49},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":11},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3}]},{"id":10745,"mesa":"SC-E-01","apurado":"Sim","local_voto":" Sala Jardim","zona":"","posto":"E - Boentradinha","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.112928","longitude":"-23.631509","total_votantes":102,"total_inscritos":158,"votos_brancos":3,"votos_validos":95,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":7},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":45},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11743,"mesa":"SC-E-02","apurado":"Sim","local_voto":" Sala Reuni\u00E3o","zona":"","posto":"E - Boentradinha","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15,10545755","longitude":"-23,7079521","total_votantes":104,"total_inscritos":159,"votos_brancos":3,"votos_validos":100,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":8},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":40},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":10755,"mesa":"SC-H2-02","apurado":"Sim","local_voto":" CASA PARTICULAR (REGINA)","zona":"","posto":"H2 - Mancholy","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15,10545755","longitude":"-23,7079521","total_votantes":185,"total_inscritos":268,"votos_brancos":0,"votos_validos":181,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":23},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":99},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":54},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5}]},{"id":11388,"mesa":"SC-J-02","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"J - Achada Tossa","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.120984","longitude":"-23.697092","total_votantes":158,"total_inscritos":250,"votos_brancos":4,"votos_validos":150,"votos_nulos":3,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":36},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":55},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":6}]},{"id":10760,"mesa":"SC-J1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"J1 - Mato Baixo","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.133518","longitude":"-23.693264","total_votantes":180,"total_inscritos":291,"votos_brancos":5,"votos_validos":170,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":24},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":85},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":59},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":10768,"mesa":"SC-Q1-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA PARTICULAR - (MARIA SEGUNDA)","zona":"MARMULANO CUBA","posto":"Q1 - Marmulano Cuba","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15,10545755","longitude":"-23,7079521","total_votantes":33,"total_inscritos":63,"votos_brancos":1,"votos_validos":30,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":4},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":18},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":3},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":5}]},{"id":10778,"mesa":"SC-V-01","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"V - Libr\u00E3o dos Engenhos","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.054257","longitude":"-23.683918","total_votantes":98,"total_inscritos":168,"votos_brancos":4,"votos_validos":89,"votos_nulos":0,"votos_protestados":5,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":5},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":36},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":48},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11755,"mesa":"SC-Z-03","apurado":"Sim","local_voto":" EBO","zona":"","posto":"Z - Rinc\u00E3o","concelho":"23872 - SANTA CATARINA","id_circulo":298,"sigla_circulo":"SC","desc_circulo":"SANTA CATARINA","latitude":"15.061022","longitude":"-23.763678","total_votantes":215,"total_inscritos":248,"votos_brancos":1,"votos_validos":211,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"227","cor":"#FF9933","sigla":"SAT","descricao":"SANTA CATARINA ACIMA DE TUDO","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":95},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":106},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1}]},{"id":10789,"mesa":"CF-B-01","apurado":"Sim","local_voto":" Liceu","zona":"","posto":"B - COVA FIGUEIRA","concelho":"23883 - SANTA CATARINA DO FOGO","id_circulo":307,"sigla_circulo":"CF","desc_circulo":"SANTA CATATINA DO FOGO","latitude":"14.889963","longitude":"-24.294763","total_votantes":162,"total_inscritos":233,"votos_brancos":2,"votos_validos":159,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":87},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":72}]},{"id":11761,"mesa":"CF-L-02","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim","zona":"","posto":"L - CH\u00C3 DAS CALDEIRAS ","concelho":"23883 - SANTA CATARINA DO FOGO","id_circulo":307,"sigla_circulo":"CF","desc_circulo":"SANTA CATATINA DO FOGO","latitude":"14,89569927","longitude":"-24,33850643","total_votantes":145,"total_inscritos":186,"votos_brancos":1,"votos_validos":143,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":86}]},{"id":11762,"mesa":"SZ-A-08","apurado":"Sim","local_voto":" Liceu- Bloco Antigo","zona":"","posto":"A - ACHADA F\u00C1TIMA","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.139668","longitude":"-23.530209","total_votantes":192,"total_inscritos":277,"votos_brancos":5,"votos_validos":185,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":82},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":103}]},{"id":11764,"mesa":"SZ-A-10","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Polo n\u00BA1 Cutelinho","zona":"","posto":"A - ACHADA F\u00C1TIMA","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":188,"total_inscritos":277,"votos_brancos":2,"votos_validos":183,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":62},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":121}]},{"id":11765,"mesa":"SZ-A-11","apurado":"Sim","local_voto":" Maria de F\u00E1tima Baessa Achada Campos","zona":"","posto":"A - ACHADA F\u00C1TIMA","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":168,"total_inscritos":276,"votos_brancos":1,"votos_validos":165,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":97}]},{"id":10808,"mesa":"SZ-B-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa de Djoz\u00E9 de Mimosa","zona":"","posto":"B - Porto Acima","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,137164","longitude":"-23,529141","total_votantes":154,"total_inscritos":247,"votos_brancos":3,"votos_validos":149,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":97}]},{"id":10809,"mesa":"SZ-B-02","apurado":"Sim","local_voto":" Antigo Posto de Pol\u00EDcia","zona":"","posto":"B - Porto Acima","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,137174","longitude":"-23,529241","total_votantes":167,"total_inscritos":247,"votos_brancos":7,"votos_validos":154,"votos_nulos":6,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":101}]},{"id":10812,"mesa":"SZ-C-01","apurado":"Sim","local_voto":" CIJ Kacht\u00E1s","zona":"","posto":"C - Porto Abaixo","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":193,"total_inscritos":274,"votos_brancos":1,"votos_validos":189,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":129}]},{"id":10816,"mesa":"SZ-CC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa do Sr. Vicente","zona":"","posto":"CC - Boca Larga Abaixo","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":38,"total_inscritos":53,"votos_brancos":1,"votos_validos":37,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":11},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":26}]},{"id":11770,"mesa":"SZ-D-04","apurado":"Sim","local_voto":" Associa\u00E7\u00E3o ACJS","zona":"","posto":"D - Salina","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":182,"total_inscritos":248,"votos_brancos":6,"votos_validos":172,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":111}]},{"id":10820,"mesa":"SZ-E-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"E - Ponta Achada","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.104418","longitude":"-23.507328","total_votantes":216,"total_inscritos":286,"votos_brancos":1,"votos_validos":215,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":43},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":172}]},{"id":10823,"mesa":"SZ-G-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Comunit\u00E1rio ","zona":"","posto":"G - Achada igreja","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,1286961883307","longitude":"-23,5251417942345","total_votantes":196,"total_inscritos":268,"votos_brancos":14,"votos_validos":181,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":34},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":147}]},{"id":10824,"mesa":"SZ-H-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"H - Ribeir\u00E3o Alma\u00E7o","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.105149","longitude":"-23.541281","total_votantes":98,"total_inscritos":116,"votos_brancos":1,"votos_validos":94,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":25},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":69}]},{"id":10828,"mesa":"SZ-I-04","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Nova","zona":"","posto":"I - Achada Fazenda","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.120049","longitude":"-23.520686","total_votantes":193,"total_inscritos":273,"votos_brancos":4,"votos_validos":185,"votos_nulos":3,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":128}]},{"id":10832,"mesa":"SZ-L-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"L - Monte Negro","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.069992","longitude":"-23.516526","total_votantes":122,"total_inscritos":170,"votos_brancos":1,"votos_validos":120,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":18},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":102}]},{"id":11774,"mesa":"SZ-L-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"L - Monte Negro","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.070019","longitude":"-23.516419","total_votantes":122,"total_inscritos":170,"votos_brancos":1,"votos_validos":120,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":28},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":92}]},{"id":11775,"mesa":"SZ-N-02","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"N - Ribeira Seca","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.078693","longitude":"-23.567563","total_votantes":146,"total_inscritos":205,"votos_brancos":3,"votos_validos":141,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":30},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":111}]},{"id":11776,"mesa":"SZ-Q-04","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Capela Choupana   ","zona":"","posto":"Q - Santa Cruz","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":199,"total_inscritos":297,"votos_brancos":5,"votos_validos":191,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":80},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":111}]},{"id":11777,"mesa":"SZ-R-04","apurado":"Sim","local_voto":" Servi\u00E7o Escolar","zona":"","posto":"R - Cancelo","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":145,"total_inscritos":241,"votos_brancos":6,"votos_validos":136,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":92}]},{"id":11778,"mesa":"SZ-R-05","apurado":"Sim","local_voto":" Servi\u00E7o Escolar","zona":"","posto":"R - Cancelo","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,11121454","longitude":"-23,55216215","total_votantes":132,"total_inscritos":243,"votos_brancos":4,"votos_validos":125,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":30},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":95}]},{"id":10843,"mesa":"SZ-S-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"S - Achada Bel Bel","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.149572","longitude":"-23.577928","total_votantes":139,"total_inscritos":197,"votos_brancos":4,"votos_validos":133,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":27},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":106}]},{"id":10844,"mesa":"SZ-T-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"T - Achada Laje","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.166199","longitude":"-23.575549","total_votantes":137,"total_inscritos":220,"votos_brancos":0,"votos_validos":135,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":48},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":87}]},{"id":10847,"mesa":"SZ-W-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"W - Rebelo","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15,12209577","longitude":"-23,60610167","total_votantes":80,"total_inscritos":116,"votos_brancos":0,"votos_validos":78,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":32},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46}]},{"id":10849,"mesa":"SZ-Z-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"Z - Serelho","concelho":"23873 - SANTA CRUZ","id_circulo":285,"sigla_circulo":"SZ","desc_circulo":"SANTA CRUZ","latitude":"15.112626","longitude":"-23.598614","total_votantes":105,"total_inscritos":145,"votos_brancos":3,"votos_validos":102,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":37}]},{"id":10918,"mesa":"SD-A1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Procassa","zona":"","posto":"A1 - Varzea da Igreja","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,029873","longitude":"-23,564777","total_votantes":135,"total_inscritos":196,"votos_brancos":0,"votos_validos":135,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":39},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":88},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":8}]},{"id":10919,"mesa":"SD-A2-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA SR. MAMAI","zona":"COV\u00C3O DE LOUREN\u00C7O","posto":"A2 - Cov\u00E3o Louren\u00E7o","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15.027388","longitude":"-23.565623","total_votantes":158,"total_inscritos":200,"votos_brancos":1,"votos_validos":156,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":74},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":79},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":3}]},{"id":10921,"mesa":"SD-B1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Enic\u00E9","zona":"TENDA","posto":"B1 - Tenda","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,025551","longitude":"-23,558725","total_votantes":135,"total_inscritos":175,"votos_brancos":0,"votos_validos":135,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":51},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":81},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":3}]},{"id":10922,"mesa":"SD-B2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"JO\u00C3O GARRIDO","posto":"B2 - Jo\u00E3o Garido","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,02326417","longitude":"-23,56658167","total_votantes":150,"total_inscritos":182,"votos_brancos":2,"votos_validos":146,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":45},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":100},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":1}]},{"id":10925,"mesa":"SD-C1-02","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim","zona":"BOA VISTA","posto":"C1 - Boa Vista","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,025551","longitude":"-23,558725","total_votantes":199,"total_inscritos":261,"votos_brancos":0,"votos_validos":199,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":121},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":10}]},{"id":10926,"mesa":"SD-C2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"CHAMINE","posto":"C2 - Chamin\u00E9","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,034389","longitude":"-23,544273","total_votantes":35,"total_inscritos":57,"votos_brancos":0,"votos_validos":35,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":22},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":9},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":4}]},{"id":10927,"mesa":"SD-C3-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"NORA","posto":"C3 - Nora","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15.020597","longitude":"-23.547024","total_votantes":167,"total_inscritos":217,"votos_brancos":1,"votos_validos":165,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":63},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":97},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":5}]},{"id":10931,"mesa":"SD-E1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Comunit\u00E1rio","zona":"PINHA","posto":"E1 - Pinha","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,0319714565","longitude":"-23,5701367725","total_votantes":71,"total_inscritos":94,"votos_brancos":1,"votos_validos":68,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":20},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":47},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":1}]},{"id":10932,"mesa":"SD-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"BANANA","posto":"F - Banana/Mendes Faleiro Rendeiro","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,049746","longitude":"-23,560084","total_votantes":198,"total_inscritos":262,"votos_brancos":3,"votos_validos":191,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":88},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":94},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":9}]},{"id":10935,"mesa":"SD-F3-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim","zona":"ROBAO DE CAL","posto":"F3 - Ribeir\u00E3o de Cal","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,0590738375","longitude":"-23,5567983985","total_votantes":61,"total_inscritos":96,"votos_brancos":3,"votos_validos":57,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":27},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":26},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":4}]},{"id":10938,"mesa":"SD-G1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"G1 - Loura","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,014105","longitude":"-23,617914","total_votantes":106,"total_inscritos":161,"votos_brancos":3,"votos_validos":100,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":27},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":69},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":4}]},{"id":11819,"mesa":"SD-G1-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"G1 - Loura","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,01904137","longitude":"-23,52300265","total_votantes":102,"total_inscritos":161,"votos_brancos":1,"votos_validos":99,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":29},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":68},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":2}]},{"id":10939,"mesa":"SD-G2-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA SR.SILVA","zona":"MONTE LE\u00C3O","posto":"G2 - Monte Le\u00E3o","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15.024875","longitude":"-23.590798","total_votantes":41,"total_inscritos":57,"votos_brancos":0,"votos_validos":40,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":23},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":16},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":1}]},{"id":10940,"mesa":"SD-G3-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"G3 - Dacabalaio","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,014268","longitude":"-23,600250","total_votantes":17,"total_inscritos":24,"votos_brancos":1,"votos_validos":13,"votos_nulos":2,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":9},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":4},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":0}]},{"id":10942,"mesa":"SD-H1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"FONTE ALMEIDA","posto":"H1 - Fontes Almeida","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"14,999960","longitude":"-23,551396","total_votantes":112,"total_inscritos":187,"votos_brancos":6,"votos_validos":106,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":33},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":68},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":5}]},{"id":10944,"mesa":"SD-H3-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA DONA ERNISTINA","zona":"","posto":"H3 - Achada Mitra","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,0069508","longitude":"-23,57863904","total_votantes":33,"total_inscritos":55,"votos_brancos":0,"votos_validos":33,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":6},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":14},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":13}]},{"id":10947,"mesa":"SD-J-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"CASTELO GRANDE","posto":"J - Castelo Grande","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,06862493","longitude":"-23,48322557","total_votantes":40,"total_inscritos":63,"votos_brancos":0,"votos_validos":39,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":24},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":0}]},{"id":10948,"mesa":"SD-J1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"PRAIA BAIXO","posto":"J1 - Praia Baixo","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,057859","longitude":"-23,471713","total_votantes":213,"total_inscritos":291,"votos_brancos":1,"votos_validos":209,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":131},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":75},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":3}]},{"id":10949,"mesa":"SD-J1-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"PRAIA BAIXO","posto":"J1 - Praia Baixo","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,057859","longitude":"-23,471713","total_votantes":220,"total_inscritos":291,"votos_brancos":2,"votos_validos":216,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":133},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":81},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":2}]},{"id":10950,"mesa":"SD-J2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim","zona":"CANCELO","posto":"J2 - Cancelo","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15.036615","longitude":"-23.471234","total_votantes":136,"total_inscritos":162,"votos_brancos":0,"votos_validos":132,"votos_nulos":3,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":67},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":4}]},{"id":10951,"mesa":"SD-J3-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"ACHADA BALEIA","posto":"J3 - Achada Baleia","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15,0452276","longitude":"-23,46366481","total_votantes":151,"total_inscritos":196,"votos_brancos":4,"votos_validos":143,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":95},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":2}]},{"id":10954,"mesa":"SD-L2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"MOIA MOIA","posto":"L2 - Moia Moia","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15.020930","longitude":"-23.447328","total_votantes":116,"total_inscritos":142,"votos_brancos":0,"votos_validos":116,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":26},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":84},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":6}]},{"id":10961,"mesa":"SD-N1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"PRAIA FORMOSA","posto":"N1 - Praia Formosa","concelho":"23875 - S\u00C3O DOMINGOS","id_circulo":287,"sigla_circulo":"SD","desc_circulo":"S\u00C3O DOMINGOS","latitude":"15.036674","longitude":"-23.516515","total_votantes":137,"total_inscritos":224,"votos_brancos":1,"votos_validos":134,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":83},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":38},{"id":"204","cor":"#199d49","sigla":"AMIESD","descricao":"AMI \u00C9 SAN DOMINGOS","total_votos":13}]},{"id":11783,"mesa":"SF-AA-02","apurado":"Sim","local_voto":" G de Emigracao","zona":"","posto":"AA - BILA BAIXO/BILA RIBA","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,92322506","longitude":"-24,43179181","total_votantes":123,"total_inscritos":206,"votos_brancos":4,"votos_validos":118,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":59},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":58}]},{"id":10963,"mesa":"SF-AB-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Pedro Cardoso","zona":"","posto":"AB - LEM DE BAIXO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,89221332","longitude":"-24,497771","total_votantes":131,"total_inscritos":245,"votos_brancos":1,"votos_validos":129,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":79},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50}]},{"id":11784,"mesa":"SF-AB-02","apurado":"Sim","local_voto":" ESTS","zona":"","posto":"AB - LEM DE BAIXO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.890782","longitude":"-24.497484","total_votantes":159,"total_inscritos":245,"votos_brancos":2,"votos_validos":156,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":100},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":55}]},{"id":10964,"mesa":"SF-AC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Promo\u00E7\u00E3o Social","zona":"","posto":"AC - LEM DE MEIO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.893234","longitude":"-24.497011","total_votantes":129,"total_inscritos":197,"votos_brancos":1,"votos_validos":128,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":71},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57}]},{"id":11787,"mesa":"SF-AE-02","apurado":"Sim","local_voto":" Loja Aguinaldo","zona":"","posto":"AE - PE DE CAMPO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.897241","longitude":"-24.496188","total_votantes":141,"total_inscritos":226,"votos_brancos":0,"votos_validos":138,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":82},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54}]},{"id":10978,"mesa":"SF-AL-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"AL - LUZIA NUNES","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.877016","longitude":"-24.441254","total_votantes":82,"total_inscritos":153,"votos_brancos":1,"votos_validos":81,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":38}]},{"id":10979,"mesa":"SF-AM-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"AM - MONTE LARGO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.867921","longitude":"-24.385052","total_votantes":138,"total_inscritos":208,"votos_brancos":0,"votos_validos":136,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":82},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54}]},{"id":10981,"mesa":"SF-AO-01","apurado":"Sim","local_voto":" Sede de Associacao","zona":"","posto":"AO - MONTE GRANDE","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,8881154","longitude":"-24,404647","total_votantes":153,"total_inscritos":234,"votos_brancos":2,"votos_validos":149,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":87},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60}]},{"id":10982,"mesa":"SF-AP-01","apurado":"Sim","local_voto":" ","zona":"","posto":"AP - PATIM","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,87416656","longitude":"-24,42596851","total_votantes":136,"total_inscritos":206,"votos_brancos":0,"votos_validos":136,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":91},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44}]},{"id":10983,"mesa":"SF-AP-02","apurado":"Sim","local_voto":" Sede ABC","zona":"","posto":"AP - PATIM","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,871501","longitude":"-24,425598","total_votantes":138,"total_inscritos":205,"votos_brancos":1,"votos_validos":137,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":96},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":41}]},{"id":11795,"mesa":"SF-AP-03","apurado":"Sim","local_voto":" Gabinete CMSF","zona":"","posto":"AP - PATIM","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.874115","longitude":"-24.427112","total_votantes":144,"total_inscritos":205,"votos_brancos":2,"votos_validos":142,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":100},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42}]},{"id":10985,"mesa":"SF-AR-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA","zona":"","posto":"AR - SALTO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,85731494","longitude":"-24,3901326","total_votantes":60,"total_inscritos":86,"votos_brancos":0,"votos_validos":60,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":59},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":1}]},{"id":10990,"mesa":"SF-AX-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA SR\u00BA NEY","zona":"","posto":"AX - LACAC\u00C3","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,88002","longitude":"-24,396649","total_votantes":42,"total_inscritos":82,"votos_brancos":2,"votos_validos":40,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":29},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":11}]},{"id":10992,"mesa":"SF-BA-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"BA - FORNO/ALFARROBEIRA","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14.882287","longitude":"-24.439629","total_votantes":121,"total_inscritos":173,"votos_brancos":0,"votos_validos":120,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":53},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":65}]},{"id":10998,"mesa":"SF-BF-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA","zona":"","posto":"BF - PONTA VERDE","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,98110441","longitude":"-24,4629151","total_votantes":140,"total_inscritos":255,"votos_brancos":1,"votos_validos":135,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":48},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":87}]},{"id":11004,"mesa":"SF-BI-02","apurado":"Sim","local_voto":" Sede MAA","zona":"","posto":"BI - CAMPANAS BAIXO","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,92322506","longitude":"-24,43179181","total_votantes":128,"total_inscritos":249,"votos_brancos":2,"votos_validos":124,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":4},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":60},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60}]},{"id":11005,"mesa":"SF-BJ-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA","zona":"","posto":"BJ - CAMPANAS CIMA","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"15,00493705","longitude":"-24,39872679","total_votantes":104,"total_inscritos":200,"votos_brancos":0,"votos_validos":103,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57}]},{"id":11008,"mesa":"SF-BM-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA","zona":"","posto":"BM - LOMBA","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,96478023","longitude":"-24,45152864","total_votantes":115,"total_inscritos":190,"votos_brancos":2,"votos_validos":113,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":33},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":80}]},{"id":11009,"mesa":"SF-BN-01","apurado":"Sim","local_voto":" ESCOLA","zona":"","posto":"BN - CURRAL GRANDE","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,95332048","longitude":"-24,4580629","total_votantes":161,"total_inscritos":279,"votos_brancos":3,"votos_validos":158,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":88},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":67}]},{"id":11011,"mesa":"SF-BP-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA ALFREDO","zona":"","posto":"BP - CHA DE MONTE","concelho":"23882 - S\u00C3O FILIPE","id_circulo":293,"sigla_circulo":"SF","desc_circulo":"S\u00C3O FILIPE","latitude":"14,945345","longitude":"-24,458495","total_votantes":44,"total_inscritos":93,"votos_brancos":2,"votos_validos":42,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":23}]},{"id":11391,"mesa":"SL-AC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil","zona":"","posto":"AC - ACHADA COSTA","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.069614","longitude":"-23.563309","total_votantes":135,"total_inscritos":153,"votos_brancos":2,"votos_validos":131,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":78}]},{"id":11392,"mesa":"SL-BL-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Boca Larga","zona":"","posto":"BL - BOCA LARGA","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.087391","longitude":"-23.595085","total_votantes":96,"total_inscritos":167,"votos_brancos":3,"votos_validos":90,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":73},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":17}]},{"id":11396,"mesa":"SL-JG-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa de Carlos de Djidja","zona":"","posto":"JG - JO\u00C3O GOTO","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15,06491095","longitude":"-23,59348157","total_votantes":95,"total_inscritos":130,"votos_brancos":2,"votos_validos":92,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":48}]},{"id":11399,"mesa":"SL-LG-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Longueira","zona":"","posto":"LG - LONGUEIRA","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.048162","longitude":"-23.617891","total_votantes":176,"total_inscritos":255,"votos_brancos":2,"votos_validos":168,"votos_nulos":5,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":115}]},{"id":11844,"mesa":"SL-LJ-02","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Multiuso","zona":"","posto":"LJ - LAJE","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15,06491095","longitude":"-23,59348157","total_votantes":130,"total_inscritos":168,"votos_brancos":3,"votos_validos":126,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":80},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46}]},{"id":11401,"mesa":"SL-LV-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Levada","zona":"","posto":"LV - LEVADA","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.071481","longitude":"-23.565943","total_votantes":206,"total_inscritos":263,"votos_brancos":3,"votos_validos":200,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":116},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":84}]},{"id":11423,"mesa":"SL-MC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Mercado","zona":"","posto":"MC - MERCADO","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.048162","longitude":"-23.609788","total_votantes":138,"total_inscritos":192,"votos_brancos":3,"votos_validos":131,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":85},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46}]},{"id":11846,"mesa":"SL-MC-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Mercado","zona":"","posto":"MC - MERCADO","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.048162","longitude":"-23.609788","total_votantes":138,"total_inscritos":192,"votos_brancos":0,"votos_validos":136,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":93},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":43}]},{"id":11425,"mesa":"SL-MR-01","apurado":"Sim","local_voto":" Delega\u00E7\u00E3o Escolar","zona":"","posto":"MR - MATO RAIA/LAJEDO/CARREIRA","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15,06491095","longitude":"-23,59348157","total_votantes":117,"total_inscritos":163,"votos_brancos":0,"votos_validos":116,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":47},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":69}]},{"id":11427,"mesa":"SL-O2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Org\u00E3os Pequeno","zona":"","posto":"O2 - ORG\u00C3OS PEQUENO 2","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.048162","longitude":"-23.578048","total_votantes":139,"total_inscritos":172,"votos_brancos":2,"votos_validos":135,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":99},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":36}]},{"id":11429,"mesa":"SL-P2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Infantil Padjon","zona":"","posto":"P2 - PICO ANT\u00D3NIA 2","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.048162","longitude":"-23.629981","total_votantes":104,"total_inscritos":158,"votos_brancos":1,"votos_validos":101,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":56},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":45}]},{"id":11850,"mesa":"SL-SJ-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Ch\u00E3o de Vaca","zona":"","posto":"SJ - S\u00C3O JORGE","concelho":"23878 - S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS \u00D3RG\u00C3OS","id_circulo":305,"sigla_circulo":"SL","desc_circulo":"S\u00C3O LOUREN\u00C7O DOS ORG\u00C3OS","latitude":"15.048162","longitude":"-23.601556","total_votantes":129,"total_inscritos":183,"votos_brancos":2,"votos_validos":125,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":42},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":83}]},{"id":11033,"mesa":"SM-AA-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Tagarra","zona":"","posto":"AA - TAGARRA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.162724","longitude":"-23.607988","total_votantes":125,"total_inscritos":211,"votos_brancos":3,"votos_validos":118,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":19},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":99}]},{"id":11035,"mesa":"SM-AC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Pedra Serrado","zona":"","posto":"AC - PEDRA SERRADO","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.150017","longitude":"-23.643197","total_votantes":150,"total_inscritos":254,"votos_brancos":2,"votos_validos":146,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":52},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":94}]},{"id":11038,"mesa":"SM-AF-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Achada Batalha","zona":"","posto":"AF - CALHETA-ZONA 1","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.186320","longitude":"-23.588571","total_votantes":167,"total_inscritos":260,"votos_brancos":2,"votos_validos":162,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":46},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":116}]},{"id":11041,"mesa":"SM-AG-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Nova ","zona":"","posto":"AG - CALHETA-ZONA 2","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15,18666233","longitude":"-23,59401187","total_votantes":157,"total_inscritos":243,"votos_brancos":5,"votos_validos":149,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":44},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":105}]},{"id":11405,"mesa":"SM-AG-03","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Manguinho","zona":"","posto":"AG - CALHETA-ZONA 2","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15,19327036","longitude":"-23,63912727","total_votantes":174,"total_inscritos":245,"votos_brancos":6,"votos_validos":166,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":52},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":114}]},{"id":11825,"mesa":"SM-AG-04","apurado":"Sim","local_voto":" Centro de Manguinho","zona":"","posto":"AG - CALHETA-ZONA 2","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15,19327036","longitude":"-23,63912727","total_votantes":165,"total_inscritos":243,"votos_brancos":3,"votos_validos":161,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":52},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":109}]},{"id":11827,"mesa":"SM-AI-03","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Ponta Verde","zona":"","posto":"AI - PONTA VERDE","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.201023","longitude":"-23.599456","total_votantes":171,"total_inscritos":258,"votos_brancos":3,"votos_validos":164,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":60},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":104}]},{"id":11050,"mesa":"SM-AK-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim Varanda","zona":"","posto":"AK - VARANDA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.183062","longitude":"-23.644351","total_votantes":121,"total_inscritos":233,"votos_brancos":2,"votos_validos":115,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":17},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":98}]},{"id":11051,"mesa":"SM-AL-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Cutelo Gomes","zona":"","posto":"AL - CUTELO GOMES","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.170251","longitude":"-23.649518","total_votantes":129,"total_inscritos":272,"votos_brancos":2,"votos_validos":125,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":40},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":85}]},{"id":11052,"mesa":"SM-AM-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Aguadinha","zona":"","posto":"AM - AGUADINHA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.171818","longitude":"-23.660620","total_votantes":88,"total_inscritos":154,"votos_brancos":0,"votos_validos":87,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":25},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":62}]},{"id":11055,"mesa":"SM-AP-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa de Particular","zona":"","posto":"AP - MACHADO","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.193610","longitude":" -23.632110","total_votantes":68,"total_inscritos":101,"votos_brancos":0,"votos_validos":66,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":17},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":49}]},{"id":11056,"mesa":"SM-AQ-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de A.E. Branco","zona":"","posto":"AQ - ACHADA ESPINHO BRANCO","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.224586","longitude":"-23.621508","total_votantes":189,"total_inscritos":297,"votos_brancos":4,"votos_validos":181,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":34},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":147}]},{"id":11058,"mesa":"SM-AS-01","apurado":"Sim","local_voto":" jardim de Mato Correia","zona":"","posto":"AS - MATO CORREIA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.202144","longitude":"-23.638632","total_votantes":107,"total_inscritos":182,"votos_brancos":8,"votos_validos":97,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":88}]},{"id":11059,"mesa":"SM-AT-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Monte Pousada","zona":"","posto":"AT - MONTE POUSADA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.214256","longitude":"-23.638003","total_votantes":79,"total_inscritos":186,"votos_brancos":4,"votos_validos":71,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":26},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":45}]},{"id":11062,"mesa":"SM-AV-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Palha Carga","zona":"","posto":"AV - PALHA CARGA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.224948","longitude":"-23.646340","total_votantes":114,"total_inscritos":195,"votos_brancos":3,"votos_validos":109,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":65},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44}]},{"id":11064,"mesa":"SM-AY-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Gar\u00E7onete","zona":"","posto":"AY - GAR\u00C7OTE","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.228997","longitude":"-23.661144","total_votantes":38,"total_inscritos":95,"votos_brancos":3,"votos_validos":33,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":4},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":29}]},{"id":11065,"mesa":"SM-AZ-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de Hortel\u00E3o","zona":"","posto":"AZ - HORTEL\u00C3O","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.212683","longitude":"-23.657258","total_votantes":61,"total_inscritos":134,"votos_brancos":1,"votos_validos":57,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":39}]},{"id":11066,"mesa":"SM-BA-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola de GonGon","zona":"","posto":"BA - GONGON","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.200416","longitude":"-23.664432","total_votantes":38,"total_inscritos":100,"votos_brancos":2,"votos_validos":35,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":6},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":29}]},{"id":11829,"mesa":"SM-BB-01","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Variante","zona":"","posto":"BB - VARIANTE","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15,19327036","longitude":"-23,63912727","total_votantes":55,"total_inscritos":96,"votos_brancos":1,"votos_validos":52,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":12},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":40}]},{"id":11067,"mesa":"SM-BC-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa de Particular","zona":"","posto":"BC - XAXA","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.208775","longitude":"-23.663091","total_votantes":20,"total_inscritos":43,"votos_brancos":0,"votos_validos":20,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":2},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":18}]},{"id":11069,"mesa":"SM-BD-02","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim de Cha de Horta","zona":"","posto":"BD - CHA DE HORTA-PRINCIPAL","concelho":"23876 - S\u00C3O MIGUEL","id_circulo":306,"sigla_circulo":"SM","desc_circulo":"S\u00C3O MIGUEL","latitude":"15.201894","longitude":"-23.675830","total_votantes":88,"total_inscritos":186,"votos_brancos":2,"votos_validos":85,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":11},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":74}]},{"id":11838,"mesa":"SS-A7-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"","posto":"A7 - JALALO RAMOS","concelho":"23877 - S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","id_circulo":304,"sigla_circulo":"SS","desc_circulo":"S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","latitude":"15.1161759","longitude":"-23.6205539","total_votantes":117,"total_inscritos":164,"votos_brancos":2,"votos_validos":115,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":67},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":48}]},{"id":11076,"mesa":"SS-A8-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa da Sr\u00AA. Concei\u00E7\u00E3o","zona":"MATO LIMAO","posto":"A8 - MATO LIM\u00C3O","concelho":"23877 - S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","id_circulo":304,"sigla_circulo":"SS","desc_circulo":"S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","latitude":"15,101704","longitude":"-23,624502","total_votantes":60,"total_inscritos":92,"votos_brancos":0,"votos_validos":60,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":27},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":33}]},{"id":11077,"mesa":"SS-A9-01","apurado":"Sim","local_voto":" CASA DO SENHOR ELISEU","zona":"","posto":"A9 - DEGREDO","concelho":"23877 - S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","id_circulo":304,"sigla_circulo":"SS","desc_circulo":"S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","latitude":"15,099028","longitude":"-23,635739","total_votantes":44,"total_inscritos":69,"votos_brancos":0,"votos_validos":43,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":25}]},{"id":11079,"mesa":"SS-B1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"COVAO GRANDE","posto":"B1 - COV\u00C3O GRANDE","concelho":"23877 - S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","id_circulo":304,"sigla_circulo":"SS","desc_circulo":"S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","latitude":"15.0972209","longitude":"-23.6477297","total_votantes":96,"total_inscritos":182,"votos_brancos":0,"votos_validos":96,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":55},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":41}]},{"id":11081,"mesa":"SS-B3-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola EBI","zona":"CHA RODRIGUES","posto":"B3 - CH\u00C3O RODRIGUES","concelho":"23877 - S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","id_circulo":304,"sigla_circulo":"SS","desc_circulo":"S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","latitude":"15.0801038","longitude":"-23.6440086","total_votantes":158,"total_inscritos":230,"votos_brancos":3,"votos_validos":152,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":84},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68}]},{"id":11091,"mesa":"SS-C4-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa do Sr\u00BA Salvador","zona":"","posto":"C4 - MANHANGA","concelho":"23877 - S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","id_circulo":304,"sigla_circulo":"SS","desc_circulo":"S\u00C3O SALVADOR DO MUNDO","latitude":"15,09072644","longitude":"-23,62956909","total_votantes":67,"total_inscritos":92,"votos_brancos":0,"votos_validos":67,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":43}]},{"id":11092,"mesa":"SV-A-01","apurado":"Sim","local_voto":" (Alto Solarino/Fonte Conego e Forca - Escola Valentina Lopes da SIlva)","zona":"","posto":"A - Alto Solarino/Fonte Conego/Forca","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.886133","longitude":"-24.984873","total_votantes":152,"total_inscritos":240,"votos_brancos":1,"votos_validos":149,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":7},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":58},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":28},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":56}]},{"id":11852,"mesa":"SV-AB-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Aurelio Goncalves","zona":"","posto":"AB - Alto S\u00E3o Nicolau","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.893752","longitude":"-24.987522","total_votantes":83,"total_inscritos":153,"votos_brancos":8,"votos_validos":74,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":2},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":27},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":21},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24}]},{"id":11853,"mesa":"SV-AC-06","apurado":"Sim","local_voto":" Centro da Cidade - UNI-CV (Liceu Velho)","zona":"","posto":"AC - Centro Cidade","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.886425","longitude":"-24.986255","total_votantes":148,"total_inscritos":272,"votos_brancos":5,"votos_validos":143,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":7},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":24},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":44}]},{"id":11859,"mesa":"SV-C-14","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Arnaldo Medina","zona":"","posto":"C - Bela Vista/Pedreira","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.881028","longitude":"-24.975961","total_votantes":151,"total_inscritos":290,"votos_brancos":3,"votos_validos":146,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":8},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":47},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":61},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":30}]},{"id":11122,"mesa":"SV-D-02","apurado":"Sim","local_voto":" Maderalzinho - Escola Jorge Barbosa","zona":"","posto":"D - Madeiralzinho","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,89229281","longitude":"-24,98467223","total_votantes":161,"total_inscritos":274,"votos_brancos":2,"votos_validos":159,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":13},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":42},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":50}]},{"id":11125,"mesa":"SV-D-05","apurado":"Sim","local_voto":" Maderalzinho - Escola Jorge Barbosa","zona":"","posto":"D - Madeiralzinho","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,89229281","longitude":"-24,98467223","total_votantes":136,"total_inscritos":273,"votos_brancos":5,"votos_validos":130,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":14},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":28},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":36}]},{"id":11127,"mesa":"SV-D-07","apurado":"Sim","local_voto":" Maderalzinho - Escola Jorge Barbosa","zona":"","posto":"D - Madeiralzinho","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,89229281","longitude":"-24,98467223","total_votantes":150,"total_inscritos":273,"votos_brancos":1,"votos_validos":147,"votos_nulos":1,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":10},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":39},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":44}]},{"id":11884,"mesa":"SV-D-10","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Jorge Barbosa","zona":"","posto":"D - Madeiralzinho","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.893997","longitude":"-24.985989","total_votantes":143,"total_inscritos":273,"votos_brancos":8,"votos_validos":133,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":13},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":33},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":35}]},{"id":11129,"mesa":"SV-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Cruz Jo\u00E3o \u00C9vora","zona":"","posto":"F - Cruz Jo\u00E3o \u00C9vora","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88930318","longitude":"-24,980027","total_votantes":153,"total_inscritos":292,"votos_brancos":4,"votos_validos":146,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":39},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24}]},{"id":11136,"mesa":"SV-G-04","apurado":"Sim","local_voto":" Fonte In\u00EAs - Bom Pastor","zona":"","posto":"G - Fonte In\u00EAs","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88930318","longitude":"-24,980027","total_votantes":129,"total_inscritos":278,"votos_brancos":3,"votos_validos":124,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":11},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":58},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":34},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":21}]},{"id":11144,"mesa":"SV-H-05","apurado":"Sim","local_voto":" Fernando P\u00F3/Horta Seca - Escola Ribeira Craquinha","zona":"","posto":"H - Fernado P\u00F3/Horta Seca","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,86997182","longitude":"-24,97971469","total_votantes":148,"total_inscritos":263,"votos_brancos":2,"votos_validos":143,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":12},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":52},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":44},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":35}]},{"id":11889,"mesa":"SV-H-06","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Ribeira Craquinha","zona":"","posto":"H - Fernado P\u00F3/Horta Seca","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.869975","longitude":"-24.980151","total_votantes":152,"total_inscritos":263,"votos_brancos":0,"votos_validos":150,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":11},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":56},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":22}]},{"id":11148,"mesa":"SV-I-04","apurado":"Sim","local_voto":" Ribeira de Craquinha - Escola Ribeira de Craquinha","zona":"","posto":"I - Ribeira Craquinha","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,86997182","longitude":"-24,97971469","total_votantes":172,"total_inscritos":286,"votos_brancos":3,"votos_validos":167,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":10},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":68},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":58},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31}]},{"id":11892,"mesa":"SV-I-07","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Ribeira Craquinha","zona":"","posto":"I - Ribeira Craquinha","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.869799","longitude":"-24.979908","total_votantes":153,"total_inscritos":285,"votos_brancos":5,"votos_validos":140,"votos_nulos":8,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":14},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":53},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":54},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":19}]},{"id":11150,"mesa":"SV-J-01","apurado":"Sim","local_voto":" Ribeira de Vinha - Escola Ribeira de VInha","zona":"","posto":"J - Ribeira de Vinha","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,8609546","longitude":"-25,00365552","total_votantes":92,"total_inscritos":168,"votos_brancos":3,"votos_validos":87,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":2},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":37},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":36},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":12}]},{"id":11153,"mesa":"SV-K-03","apurado":"Sim","local_voto":" Vila Nova/Lombo Tanque - Escola Nova Luis Morais","zona":"","posto":"K - Vila Nova/Lombo Tanque","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88334792","longitude":"-24,97662852","total_votantes":161,"total_inscritos":284,"votos_brancos":8,"votos_validos":153,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":20},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":59},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":43},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31}]},{"id":11156,"mesa":"SV-K-06","apurado":"Sim","local_voto":" Vila Nova/Lombo Tanque - Escola Nova Luis Morais","zona":"","posto":"K - Vila Nova/Lombo Tanque","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88334792","longitude":"-24,97662852","total_votantes":162,"total_inscritos":284,"votos_brancos":1,"votos_validos":160,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":13},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":56},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":58},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":33}]},{"id":11158,"mesa":"SV-L-01","apurado":"Sim","local_voto":" Ch\u00E3 Cemit\u00E9rio - Escola Ch\u00E3 Cemit\u00E9rio","zona":"","posto":"L - Monte/Craca","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88186964","longitude":"-24,98758051","total_votantes":125,"total_inscritos":224,"votos_brancos":3,"votos_validos":122,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":7},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":31},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":23}]},{"id":11896,"mesa":"SV-L-03","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Ch\u00E3 Cimeterio","zona":"","posto":"L - Monte/Craca","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.881804","longitude":"-24.987823","total_votantes":129,"total_inscritos":223,"votos_brancos":3,"votos_validos":125,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":6},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":62},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":26},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31}]},{"id":11897,"mesa":"SV-M-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Campim","zona":"","posto":"M - Campim/Dji D'Sal","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.879819","longitude":"-24.989948","total_votantes":153,"total_inscritos":254,"votos_brancos":1,"votos_validos":150,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":48},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":40}]},{"id":11172,"mesa":"SV-N-09","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Monte sossego","zona":"","posto":"N - Monte Sossego","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,8769621081846","longitude":"-24,9860403001258","total_votantes":169,"total_inscritos":295,"votos_brancos":6,"votos_validos":162,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":22},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":57},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":26}]},{"id":11176,"mesa":"SV-N-13","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Monte sossego","zona":"","posto":"N - Monte Sossego","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,8769621081846","longitude":"-24,9860403001258","total_votantes":166,"total_inscritos":295,"votos_brancos":5,"votos_validos":161,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":22},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":61},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":53},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":25}]},{"id":11182,"mesa":"SV-O-03","apurado":"Sim","local_voto":" EBI - Ribeira Bote","zona":"","posto":"O - Ribeira Bote","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88492189","longitude":"-24,982317","total_votantes":161,"total_inscritos":291,"votos_brancos":2,"votos_validos":158,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":11},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":45},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":69},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":33}]},{"id":11190,"mesa":"SV-Q-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Lazareto","zona":"","posto":"Q - Lazareto","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,87496579","longitude":"-25,01937731","total_votantes":86,"total_inscritos":156,"votos_brancos":2,"votos_validos":81,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":7},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":40},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":15},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":19}]},{"id":11194,"mesa":"SV-T-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Humberto Duarte Fonseca(Torrada)","zona":"","posto":"T - Fonte Franc\u00EAs","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,87999601","longitude":"-24,98390757","total_votantes":155,"total_inscritos":286,"votos_brancos":2,"votos_validos":152,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":6},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":67},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":29}]},{"id":11909,"mesa":"SV-T-08","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Humberto Duarte Fonseca Torrada","zona":"","posto":"T - Fonte Franc\u00EAs","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.880125","longitude":"-24.983667","total_votantes":152,"total_inscritos":286,"votos_brancos":1,"votos_validos":149,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":12},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":34},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":89},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":14}]},{"id":11205,"mesa":"SV-W-02","apurado":"Sim","local_voto":" Ch\u00E3 Alecrim - Padre Cristino","zona":"","posto":"W - Ch\u00E3 de Alecrim","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,895139","longitude":"-24,98910558","total_votantes":157,"total_inscritos":286,"votos_brancos":7,"votos_validos":147,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":8},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":63},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":46},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":30}]},{"id":11206,"mesa":"SV-W-03","apurado":"Sim","local_voto":" Ch\u00E3 Alecrim - Padre Cristino","zona":"","posto":"W - Ch\u00E3 de Alecrim","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,895139","longitude":"-24,98910558","total_votantes":164,"total_inscritos":286,"votos_brancos":4,"votos_validos":156,"votos_nulos":4,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":62},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":48},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":31}]},{"id":11207,"mesa":"SV-W-04","apurado":"Sim","local_voto":" Ch\u00E3 Alecrim - P\u00F3lo N\u00BA 3","zona":"","posto":"W - Ch\u00E3 de Alecrim","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,895139","longitude":"-24,98910558","total_votantes":149,"total_inscritos":284,"votos_brancos":2,"votos_validos":145,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":56},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":48},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":32}]},{"id":11208,"mesa":"SV-W-05","apurado":"Sim","local_voto":" Ch\u00E3 Alecrim - P\u00F3lo N\u00BA 3","zona":"","posto":"W - Ch\u00E3 de Alecrim","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,895139","longitude":"-24,98910558","total_votantes":155,"total_inscritos":285,"votos_brancos":5,"votos_validos":147,"votos_nulos":2,"votos_protestados":1,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":13},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":48},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":52},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":34}]},{"id":11912,"mesa":"SV-W-11","apurado":"Sim","local_voto":" Polo N\u00BA3","zona":"","posto":"W - Ch\u00E3 de Alecrim","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.895298","longitude":"-24.989515","total_votantes":139,"total_inscritos":285,"votos_brancos":2,"votos_validos":135,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":6},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":48},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24}]},{"id":11214,"mesa":"SV-X-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Social","zona":"","posto":"X - Norte de Ba\u00EDa","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88710281","longitude":"-24,92288434","total_votantes":41,"total_inscritos":60,"votos_brancos":3,"votos_validos":38,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":32},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":4}]},{"id":11215,"mesa":"SV-Y-01","apurado":"Sim","local_voto":" EBI - Espia","zona":"","posto":"Y - Espia","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,89198968","longitude":"-24,97840031","total_votantes":151,"total_inscritos":283,"votos_brancos":6,"votos_validos":144,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":15},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":60},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":48},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":21}]},{"id":11217,"mesa":"SV-Y-03","apurado":"Sim","local_voto":" EBI - Espia","zona":"","posto":"Y - Espia","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,89198968","longitude":"-24,97840031","total_votantes":158,"total_inscritos":283,"votos_brancos":5,"votos_validos":151,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":16},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":69},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":16}]},{"id":11916,"mesa":"SV-Y-06","apurado":"Sim","local_voto":" EBI Espia ","zona":"","posto":"Y - Espia","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16.892279","longitude":"-24.978678","total_votantes":157,"total_inscritos":283,"votos_brancos":4,"votos_validos":150,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":17},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":59},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":59},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15}]},{"id":11220,"mesa":"SV-Z-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Juvino Santos","zona":"","posto":"Z - Ribeirinha","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88862342","longitude":"-24,97246417","total_votantes":140,"total_inscritos":299,"votos_brancos":3,"votos_validos":136,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":8},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":57},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":56},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":15}]},{"id":11223,"mesa":"SV-Z-04","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Juvino Santos","zona":"","posto":"Z - Ribeirinha","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88862342","longitude":"-24,97246417","total_votantes":168,"total_inscritos":300,"votos_brancos":5,"votos_validos":161,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":9},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":67},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":63},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":22}]},{"id":11224,"mesa":"SV-Z-05","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Juvino Santos","zona":"","posto":"Z - Ribeirinha","concelho":"23821 - S\u00C3O VICENTE","id_circulo":295,"sigla_circulo":"SV","desc_circulo":"S\u00C3O VICENTE","latitude":"16,88862342","longitude":"-24,97246417","total_votantes":149,"total_inscritos":300,"votos_brancos":4,"votos_validos":144,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"228","cor":"#FF9900","sigla":"MIMS","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE MAS SONCENTE","total_votos":10},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":58},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":58},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":18}]},{"id":11232,"mesa":"TR-A-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola Ex EBC","zona":"","posto":"A - VILA CENTRO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.277260","longitude":"-23.755253","total_votantes":178,"total_inscritos":282,"votos_brancos":3,"votos_validos":175,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":5},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":88},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":8},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":73},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1}]},{"id":11235,"mesa":"TR-A1-01","apurado":"Sim","local_voto":" Centro Comunit\u00E1rio","zona":"","posto":"A1 - COV\u00C3O SANCHES / PONTA GATO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.281590","longitude":"-23.748149","total_votantes":174,"total_inscritos":224,"votos_brancos":2,"votos_validos":166,"votos_nulos":6,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":71},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":15},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":77},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3}]},{"id":11236,"mesa":"TR-A1-02","apurado":"Sim","local_voto":" Jardim","zona":"","posto":"A1 - COV\u00C3O SANCHES / PONTA GATO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.279801","longitude":"-23.750523","total_votantes":173,"total_inscritos":223,"votos_brancos":1,"votos_validos":171,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":3},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":79},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":17},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":72},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11237,"mesa":"TR-A2-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"A2 - PONTA LAGOA / SERRADO CABINDA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15,278592","longitude":"-23,749922","total_votantes":190,"total_inscritos":293,"votos_brancos":1,"votos_validos":186,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":76},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":9},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":99},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1}]},{"id":11242,"mesa":"TR-A4-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa Natalina de Minga","zona":"","posto":"A4 - MONTE IRIA / ALTO ESTRADA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15,279559","longitude":"-23,748578","total_votantes":162,"total_inscritos":236,"votos_brancos":1,"votos_validos":158,"votos_nulos":3,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":76},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":16},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":65},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11243,"mesa":"TR-A4-02","apurado":"Sim","local_voto":" Casa Dona Minga","zona":"","posto":"A4 - MONTE IRIA / ALTO ESTRADA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.279553","longitude":"-23.748522","total_votantes":158,"total_inscritos":236,"votos_brancos":2,"votos_validos":155,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":77},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":21},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":57},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11245,"mesa":"TR-B-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola L\u00E9m Achada","zona":"","posto":"B - CH\u00C3O BOM /LADO DIREITO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.257045","longitude":"-23.743051","total_votantes":154,"total_inscritos":229,"votos_brancos":1,"votos_validos":152,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":5},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":50},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":4},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":90},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3}]},{"id":11250,"mesa":"TR-B3-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"B3 - CABE\u00C7A CARREIRA/ MONTE MOSCA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.253186","longitude":"-23.734569","total_votantes":146,"total_inscritos":224,"votos_brancos":0,"votos_validos":146,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":35},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":8},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":101},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":11254,"mesa":"TR-C-02","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"C - RIBEIRA DA PRATA / CUBA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.228899","longitude":"-23.745479","total_votantes":181,"total_inscritos":296,"votos_brancos":2,"votos_validos":178,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":83},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":10},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":81},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":3}]},{"id":11255,"mesa":"TR-D-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"D - FIGUEIRA MUITA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.207671","longitude":"-23.740570","total_votantes":73,"total_inscritos":110,"votos_brancos":0,"votos_validos":72,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":44},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":24},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11256,"mesa":"TR-E-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"E - ACHADA MEIO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.211720","longitude":"-23.739372","total_votantes":63,"total_inscritos":126,"votos_brancos":1,"votos_validos":61,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":4},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":30},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":26},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1}]},{"id":11257,"mesa":"TR-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"F - MILHO BRANCO/ MONTINHO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.234683","longitude":"-23.726535","total_votantes":66,"total_inscritos":98,"votos_brancos":3,"votos_validos":63,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":14},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":8},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":41},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11259,"mesa":"TR-H-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"H - GUIND\u00C3O /MONTE VERMELHO/ CASA CHOCA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.218961","longitude":"-23.709757","total_votantes":35,"total_inscritos":54,"votos_brancos":0,"votos_validos":35,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":8},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":27},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11260,"mesa":"TR-I-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"I - CURRAL VELHO/ ACHADA PONCIANA/PEDRA COMPRIDO ","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.209777","longitude":"-23.703072","total_votantes":145,"total_inscritos":207,"votos_brancos":0,"votos_validos":139,"votos_nulos":6,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":21},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":26},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":88},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1}]},{"id":11262,"mesa":"TR-L-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa Ant\u00F3nio Cabral","zona":"","posto":"L - LAGOA","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.218929","longitude":"-23.687304","total_votantes":18,"total_inscritos":31,"votos_brancos":0,"votos_validos":18,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":3},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":3},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":0},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":12},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11264,"mesa":"TR-N-01","apurado":"Sim","local_voto":" Casa Dona Franzelina","zona":"","posto":"N - MATO BRASIL","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.231733","longitude":"-23.689956","total_votantes":51,"total_inscritos":92,"votos_brancos":0,"votos_validos":50,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":12},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":14},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":1},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":21},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":11265,"mesa":"TR-O-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"O - BISCAINHO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.248420","longitude":"-23.663536","total_votantes":134,"total_inscritos":216,"votos_brancos":3,"votos_validos":130,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":8},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":75},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":5},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":42},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":0}]},{"id":11266,"mesa":"TR-P-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"P - ACHADA BISCAINHO","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.259446","longitude":"-23.689148","total_votantes":126,"total_inscritos":167,"votos_brancos":2,"votos_validos":122,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":1},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":75},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":6},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":39},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":1}]},{"id":11267,"mesa":"TR-Q-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"Q - ACHADA MOIR\u00C3O","concelho":"23871 - TARRAFAL","id_circulo":283,"sigla_circulo":"TR","desc_circulo":"TARRAFAL","latitude":"15.243326","longitude":"-23.700637","total_votantes":106,"total_inscritos":166,"votos_brancos":3,"votos_validos":101,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"224","cor":"#25aae1","sigla":"UT","descricao":"UNIDOS POR TARRAFAL","total_votos":20},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":54},{"id":"223","cor":"#3E4095","sigla":"MIT","descricao":"MOVIMENTO INDEPENDENTE TARRAFAL","total_votos":3},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":22},{"id":"225","cor":"#0066CC","sigla":"UCID","descricao":"UNI\u00C3O CABOVERDIANA INDEPENDENTE E DEMOCRATICA","total_votos":2}]},{"id":11832,"mesa":"TS-D-04","apurado":"Sim","local_voto":" JARDIM INFANTIL PADRE JESUALDO","zona":"","posto":"D - C.PEDRADA/M.PINTADO/C.PO\u00C7A","concelho":"23832 - TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","id_circulo":309,"sigla_circulo":"TS","desc_circulo":"TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","latitude":"16,63357741","longitude":"-24,4549771","total_votantes":200,"total_inscritos":292,"votos_brancos":5,"votos_validos":190,"votos_nulos":5,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"226","cor":"#2009f9","sigla":"GRIDT","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE PARA DESENVOLVIMENTO DO MUNICIPIO DO TARRAFAL DE SAO NICOLAU","total_votos":53},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":107},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":30}]},{"id":11286,"mesa":"TS-F-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"F - CABE\u00C7ALINHO","concelho":"23832 - TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","id_circulo":309,"sigla_circulo":"TS","desc_circulo":"TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","latitude":"16,60402834","longitude":"-24,32040937","total_votantes":96,"total_inscritos":131,"votos_brancos":3,"votos_validos":92,"votos_nulos":1,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"226","cor":"#2009f9","sigla":"GRIDT","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE PARA DESENVOLVIMENTO DO MUNICIPIO DO TARRAFAL DE SAO NICOLAU","total_votos":14},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":71},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":7}]},{"id":11287,"mesa":"TS-G-01","apurado":"Sim","local_voto":" Escola","zona":"","posto":"G - HORTEL\u00C3/R\u00AA CALHAUS","concelho":"23832 - TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","id_circulo":309,"sigla_circulo":"TS","desc_circulo":"TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","latitude":"16,61115","longitude":"-24,35349","total_votantes":105,"total_inscritos":157,"votos_brancos":2,"votos_validos":101,"votos_nulos":2,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"226","cor":"#2009f9","sigla":"GRIDT","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE PARA DESENVOLVIMENTO DO MUNICIPIO DO TARRAFAL DE SAO NICOLAU","total_votos":22},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":69},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":10}]},{"id":11288,"mesa":"TS-G1-01","apurado":"Sim","local_voto":" CENTRO SOCIAL","zona":"","posto":"G1 - PALHAL","concelho":"23832 - TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","id_circulo":309,"sigla_circulo":"TS","desc_circulo":"TARRAFAL DE S\u00C3O NICOLAU","latitude":"16,63357741","longitude":"-24,4549771","total_votantes":54,"total_inscritos":70,"votos_brancos":0,"votos_validos":54,"votos_nulos":0,"votos_protestados":0,"partidos":[{"id":"226","cor":"#2009f9","sigla":"GRIDT","descricao":"GRUPO INDEPENDENTE PARA DESENVOLVIMENTO DO MUNICIPIO DO TARRAFAL DE SAO NICOLAU","total_votos":10},{"id":"203","cor":"#009933","sigla":"MPD","descricao":"MOVIMENTO PARA A DEMOCRACIA","total_votos":40},{"id":"221","cor":"#FFFF00","sigla":"PAICV","descricao":"PARTIDO AFRICANO DA INDEPEND\u00CANCIA DE CABO VERDE","total_votos":4}]}]}


